<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Riding on the Wrong Side on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/riding-on-the-wrong-side/</link>
    <description>Recent content in Riding on the Wrong Side on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Feb 2026 12:01:52 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/riding-on-the-wrong-side/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Безумие на Королевском Молоте: пора навести порядок</title>
      <link>https://blog.alimov.top/idiots-behaving-badly-are-going-to-get-king-of-the-hammers-killed-its-time-to-do/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 12:01:52 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/idiots-behaving-badly-are-going-to-get-king-of-the-hammers-killed-its-time-to-do/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Знаменитый King of the Hammers - гонки по бездорожью, которые проходят в Johnson Valley, Калифорния, - только что завершились. И судя по освещению в социальных сетях, это было настоящее безумие. Не столько сами гонки, которые хорошо организованы и имеют правила, которых придерживаются участники. Сколько толпа фанатов, которая превратила всю долину в свой личный пьяный праздник, вылившийся в нечто, похожее на бунт на свалке.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;И вот где я могу сильно разозлить кучу чувствительных людей, и вы, ребята, именно такие, потому что вы придурки, которые могут довести до закрытия King of the Hammers навсегда. Мероприятие уже находится на грани существования, но ваша свобода самовыражения не дает вам права вести себя как идиоты, не неся последствий. Но эти последствия касаются не только вас, придурков, которые бросают полные пива в людей в Chocolate Thunder или дерутся с другими парнями в плоских козырьках. Они касаются всего сообщества любителей бездорожья и могут привести к закрытию всей долины для всех.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
