<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Yamaha Challenge 700 on Бип-бип, сука 🏍️💨</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/yamaha-challenge-700/</link>
    <description>Recent content in Yamaha Challenge 700 on Бип-бип, сука 🏍️💨</description>
    <generator>Hugo -- 0.155.3</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Feb 2026 14:13:08 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/yamaha-challenge-700/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Yamaha создала гоночную серию, в которой могут участвовать обычные люди</title>
      <link>https://blog.alimov.top/yamaha-made-a-racing-series-that-regular-humans-can-actually-enter/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 14:13:08 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/yamaha-made-a-racing-series-that-regular-humans-can-actually-enter/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Yamaha всегда умела формировать целые эпохи в мотоспорте, не выставляя это напоказ. От доминирования в двухтактных Гран-при до современной эры кросспланов, влияние компании обычно проявляется не как один громкий прорыв, а как постоянный поток идей, которые перевернули ожидания далеко за пределами гоночного трека.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Именно благодаря этой философии категория среднего веса уже давно стала территорией Yamaha. Такие мотоциклы, как FZR и позже R6, определили, какими могут быть легкие спортбайки, не только по скорости, но и по тому, насколько доступными и полезными они были для быстрой езды. На этих мотоциклах выросло несколько поколений гонщиков и любителей трек-дней, потому что они требовали мастерства, а не грубой силы. Когда Yamaha отказалась от кричащих четырех цилиндров и переключилась на богатые крутящим моментом двойки, она не отказалась от этой идеи. Она переосмыслила ее.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
