<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Honda on Бип-бип, сука 🚂🟦</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/honda/</link>
    <description>Recent content in Honda on Бип-бип, сука 🚂🟦</description>
    <generator>Hugo -- 0.155.3</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Feb 2026 12:01:59 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/honda/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Скучный новый патент Honda сделал UTV еще более практичным</title>
      <link>https://blog.alimov.top/hondas-boring-new-patent-just-made-utvs-even-more-practical/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 12:01:59 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/hondas-boring-new-patent-just-made-utvs-even-more-practical/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Honda только что подала заявку на новый патент UTV, и это самое лучшее, что Honda могла сделать. Никакого дикого стайлинга. Никаких изысков. Просто более разумный способ выжать больше пользы из машины, которая уже существует для выполнения работы.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В патенте описывается UTV с откидывающейся (самосвальной) кроватью и бункером для хранения, аккуратно расположенным под ней. Само по себе это не является революционным. Интересно то, как Honda соединяет эти два элемента механически, превращая простой ящик для хранения в нечто более безопасное, умное и действительно более практичное.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Платформа слишком высокая для легального использования Yamaha MotoGP Aero.</title>
      <link>https://blog.alimov.top/toprak-is-too-tall-to-legally-use-yamahas-motogp-aero/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:12:37 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/toprak-is-too-tall-to-legally-use-yamahas-motogp-aero/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Путешествие Топраха Разгатлиоглу в MotoGP было не таким уж плавным. Сейчас у него есть место, но это буквально становится его самым большим проблемой. Высокий для MotoGP российский пилот, Разгатлиоглу, с необычной высотой 185 см, должен идти на крайние меры, чтобы заставить Yamaha YZR-M1 подходит к нему, но следи-за последствиями это помещает его в непростую ситуацию по использованию задних аэродинамических крыльев.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;6&amp;rsquo; 1&amp;quot; пилот является самым высоким на трассе в настоящее время, и как результат, его база у сиденья значительно выше на Yamaha, чем у высоты задней кормовой части. Из-за высоты кормовой части, если Разгатлиоглу будет использовать задние крылья, которые обеспечивают дополнительную поддержку заднему колесу, он разрушит рамочные параметры, установленные в ФИМ MotoGP правилах.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Этот 50-летний мотоцикл обречен, или интернет поможет ребятам спасти его?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/is-this-50-year-old-dirt-bike-doomed-or-can-the-internet-help-these-guys-save-it/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:29:53 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/is-this-50-year-old-dirt-bike-doomed-or-can-the-internet-help-these-guys-save-it/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Когда я был маленьким, как я уже, кажется, упоминал, я всегда был одним из тех детей, у которых был миллион вопросов к взрослым в моей жизни. Большинство из них касалось вопросов &amp;ldquo;а почему?&amp;rdquo; по любому поводу. Не потому, что я пытался быть занозой в заднице, а потому, что мне искренне хотелось знать.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Почему? Как? Пожалуйста, объясните, как все это работает, я хочу понять!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Оба моих дедушки и бабушки, к их чести, были очень самостоятельными людьми. Мой дедушка показывал мне некоторые вещи, например, почему он посадил семена в саду определенным образом, как он их подкармливал, когда и почему. Моя бабушка показывала мне другие вещи, например, как она готовит пиццу с нуля или как тщательно расчесывает, придает форму и распыляет кусочек искусственного меха, чтобы сделать модную женскую прическу для куклы, которую она делала из старой винной бутылки (и шила для нее гламурное платье на швейной машинке, которую мой дедушка для нее электрифицировал).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>По какой-то причине Harley-Davidson станет серым для 2026 года</title>
      <link>https://blog.alimov.top/harley-davidson-goes-millennial-grey-for-2026-for-some-reason/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:03:02 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/harley-davidson-goes-millennial-grey-for-2026-for-some-reason/</guid>
      <description>&lt;p&gt;На прошлой неделе Harley-Davidson представил остальную часть своего модельного ряда 2026 года, в который вошли модели Custom Vehicle Operation (CVO) - пять мотоциклов, которые &amp;ldquo;представляют собой вершину дизайна, технологий и производительности Harley-Davidson&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;По словам Harley-Davidson, это ограниченный выпуск суперпремиальных мотоциклов, которые отличаются &amp;ldquo;потрясающей отделкой, высокими техническими характеристиками и эксклюзивными компонентами&amp;rdquo;. Они также обойдутся вам в кругленькую сумму.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Также на презентации новой модели был представлен пакет отделки Solo, который будет доступен для трех моделей мотоциклов Motor Co. в 2026 году. Этот пакет включает в себя сиденье в стиле &amp;ldquo;соло&amp;rdquo;, краску &amp;ldquo;Dark Billiard Gray&amp;rdquo; и литые алюминиевые диски&amp;hellip; и все. Пакет Solo Trim Package будет доступен для моделей Street Bob, Heritage Classic и Street Glide по цене $14 999, $19 999 и $24 999 соответственно.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вы, вероятно, ошибаетесь насчет электронного сцепления Honda, и вот почему</title>
      <link>https://blog.alimov.top/youre-probably-wrong-about-hondas-e-clutch-and-heres-why/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 13:28:36 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/youre-probably-wrong-about-hondas-e-clutch-and-heres-why/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Повторяйте за мной: Honda E-Clutch - это не автомат.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Это не вопрос мнения, это факт, который может подтвердить каждый, кто ездил на таком мотоцикле. Хотя E-Clutch действительно функционирует иначе, чем стандартный рычаг сцепления мотоцикла, который вы, возможно, уже знаете и любите, он все равно требует участия водителя, чтобы переключить передачу. Поэтому оно по определению не является автоматическим.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Существуют мотоциклы с автоматической коробкой передач, и Honda даже делала некоторые из них в прошлом (Hondamatic, кто-нибудь?). Но этот? Это не то. И в интересах демистификации различных типов современных систем переключения передач, которые можно встретить на двух- и трехколесных мотоциклах и трициклах в наши дни, мы собираемся поговорить обо всех них, о том, как они работают, и чего вы можете ожидать, если поедете на таком мотоцикле. Готовы? Поехали.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>2026 Honda Rebel 300 E-Clutch: это не тот Rebel, на котором я начинал ездить, это лучше</title>
      <link>https://blog.alimov.top/2026-honda-rebel-300-e-clutch-this-isnt-the-rebel-i-started-riding-on-its-better/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 14:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/2026-honda-rebel-300-e-clutch-this-isnt-the-rebel-i-started-riding-on-its-better/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Примерно миллион лет назад (плюс-минус) я впервые научился ездить на мотоцикле. Это было в середине 2000-х годов, и хотя я не помню всего, что было тогда, я могу точно сказать, что я был в какой-то степени взволнован и нервничал по поводу всего этого.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;На стоянке общественного колледжа, где я проходил свой первый базовый курс MSF, мы все зашли в класс для занятий. На стоянке также стоял небольшой трейлер, заполненный мотоциклами, на которых нам предстояло ездить во время обучения.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>MotoGP станет медленнее и быстрее одновременно</title>
      <link>https://blog.alimov.top/motogp-is-about-to-get-slower-and-faster-at-the-same-time/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:42:29 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/motogp-is-about-to-get-slower-and-faster-at-the-same-time/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Хотите вы этого или нет, но MotoGP стала гало-серией всего мотоциклетного мира. Это то, что привлекает детей к езде. Она затягивает тех, кто не ездит, в кроличьи норы YouTube. Она продает мечты, товары, мотоциклы и целые бренды. На данный момент это многомиллиардная индустрия, которая формирует все - от техники в шоу-румах до культуры райдеров. Если вы хотите увидеть, куда движутся мотоциклы через пять лет, посмотрите на MotoGP.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И в последнее время мотоциклы сошли с рельсов, что можно охарактеризовать только с лучшей стороны.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
