<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>King of the Hammers on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/king-of-the-hammers/</link>
    <description>Recent content in King of the Hammers on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Feb 2026 12:00:19 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/king-of-the-hammers/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Выгорает ли король внедорожного Burning Man? Взгляд на King of the Hammers</title>
      <link>https://blog.alimov.top/is-the-burning-man-of-off-road-becoming-burned-out-a-look-at-king-of-the-hammers/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 12:00:19 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/is-the-burning-man-of-off-road-becoming-burned-out-a-look-at-king-of-the-hammers/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&amp;ldquo;Хаммер Ланг&amp;rdquo;: Если вы провели неделю в долине Джонсон, Калифорния, во время ежегодного фестиваля &amp;ldquo;Король Хаммера&amp;rdquo;, вы знаете, что такое Хаммер Ланг, и это sucks.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Зловещее облако пыли нависло над дном озера, когда тысячи UTV, 4x4, мотоциклов, квадроциклов и караванов пересекали пустынную поверхность. Ветер иногда очищал воздух, но также создавал песчаную бурю, покрывая машины и грузовики светлым коричневым порошком. Этот же порошок попадал в легкие, и через несколько дней ваша слизь становилась коричневой, а вы развивали сухой кашель.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Безумие на Королевском Молоте: пора навести порядок</title>
      <link>https://blog.alimov.top/idiots-behaving-badly-are-going-to-get-king-of-the-hammers-killed-its-time-to-do/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 12:01:52 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/idiots-behaving-badly-are-going-to-get-king-of-the-hammers-killed-its-time-to-do/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Знаменитый King of the Hammers - гонки по бездорожью, которые проходят в Johnson Valley, Калифорния, - только что завершились. И судя по освещению в социальных сетях, это было настоящее безумие. Не столько сами гонки, которые хорошо организованы и имеют правила, которых придерживаются участники. Сколько толпа фанатов, которая превратила всю долину в свой личный пьяный праздник, вылившийся в нечто, похожее на бунт на свалке.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;И вот где я могу сильно разозлить кучу чувствительных людей, и вы, ребята, именно такие, потому что вы придурки, которые могут довести до закрытия King of the Hammers навсегда. Мероприятие уже находится на грани существования, но ваша свобода самовыражения не дает вам права вести себя как идиоты, не неся последствий. Но эти последствия касаются не только вас, придурков, которые бросают полные пива в людей в Chocolate Thunder или дерутся с другими парнями в плоских козырьках. Они касаются всего сообщества любителей бездорожья и могут привести к закрытию всей долины для всех.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
