<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Multistrada on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/multistrada/</link>
    <description>Recent content in Multistrada on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Feb 2026 12:18:35 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/multistrada/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>2026 Ducati DesertX V2: Эволюция Настоящего Внедорожного Мотоцикла</title>
      <link>https://blog.alimov.top/2026-ducati-desertx-v2-refines-ducatis-vision-of-a-true-off-road-motorcycle/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 12:18:35 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/2026-ducati-desertx-v2-refines-ducatis-vision-of-a-true-off-road-motorcycle/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Когда-то время от времени появлялись слухи о том, что сегмент приключенческих мотоциклов ждёт революция. Казалось, что производители просто копируют уже существующие решения, и ничего нового не происходит. Но затем на рынок вышли такие модели, как Yamaha Tenere 700 и KTM 790 Adventure R, и всё кардинально изменилось.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Эти мотоциклы показали, что можно создать по-настоящему универсальный аппарат, способный как пересечь континент, так и проехать по серьёзному бездорожью. И Ducati не стала исключением, выпустив DesertX — мотоцикл, который стал по-настоящему важным событием в мире мототехники.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Продажи Ducati снизились, но внедорожный импульс остался</title>
      <link>https://blog.alimov.top/ducatis-sales-may-have-slipped-a-bit-but-its-momentum-in-off-road-didnt/</link>
      <pubDate>Thu, 29 Jan 2026 12:34:41 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/ducatis-sales-may-have-slipped-a-bit-but-its-momentum-in-off-road-didnt/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Последнее десятилетие Ducati демонстрирует впечатляющие результаты. Компания смогла совместить успешные продажи мотоциклов с их победами в гонках. Это весьма непростая задача, но Ducati с ней справляется.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В 2025 году мировой рынок мотоциклов пережил не лучшие времена, но Ducati смогла остаться на плаву. Поставки мотоциклов Ducati в 2025 году составили 50 895 единиц, что на 7% меньше, чем в 2024 году. Впрочем, в целом ситуация на рынке довольно сложная.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Спад продаж наблюдался и в других сегментах. Тем не менее, Ducati смогла сохранить свои позиции. В 2025 году компания представила новые модели, которые сразу же привлекли внимание мотолюбителей.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
