<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ski Doo on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/ski-doo/</link>
    <description>Recent content in Ski Doo on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Feb 2026 13:56:12 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/ski-doo/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Снежный патруль: экстремальные спасатели вызволили лошадь в горах</title>
      <link>https://blog.alimov.top/quick-thinking-snowmobilers-just-rescued-a-missing-horse-in-the-mountains/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:56:12 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/quick-thinking-snowmobilers-just-rescued-a-missing-horse-in-the-mountains/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Представьте себе прекрасную зимнюю прогулку на снегоходе. Если ваши сани в порядке, вы мчитесь с друзьями, наслаждаясь хорошим временем и не заботясь ни о чем, потому что вы все теплые и уютные в своей экипировке.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Это великолепно, свежо и солнечно, и воздух имеет ту самую удивительную тихую качество, которое появляется только когда вокруг вас серьезные сугробы, и все становится намного тише. Может быть, даже ваш загруженный ум успокаивается; хвала этому.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Будет ли этот снегоход работать, даже если из-за меня он простоял много лет?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/will-this-snowmobile-run-even-if-im-the-reason-it-was-sitting-for-years/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 13:53:13 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/will-this-snowmobile-run-even-if-im-the-reason-it-was-sitting-for-years/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вы относитесь к числу тех, кто занимается серийными проектами? У большинства из нас не обязательно есть целый канал на YouTube, посвященный этому, но я готов поспорить, что это описание подходит к более чем нескольким постоянным читателям RideApart. Обратите внимание, что я не сказал &amp;ldquo;завершатель проектов&amp;rdquo;, потому что это совершенно разные вещи, и я не хотел бы делать необоснованные предположения.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Я имею в виду, что я вряд ли могу говорить. А проблема лично у меня в том, что я нахожу множество разных вещей настолько интересными, что пытаюсь научиться делать их самостоятельно. Так что в моем случае это не стопка незаконченных проектов в одном легко определяемом жанре, которые я оставляю сложенными в углу стыда. Напротив, их много. Слава богу, у меня нет ни одной кладовки; ужас!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Уходящий генеральный директор BRP говорит, что будущее развитие лежит за пределами Соединенных Штатов</title>
      <link>https://blog.alimov.top/outgoing-brp-ceo-says-future-growth-lies-outside-the-united-states/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 12:13:41 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/outgoing-brp-ceo-says-future-growth-lies-outside-the-united-states/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Компания BRP всегда немного отличалась от обычных гигантов автоспорта. Меньше корпоративности, больше грязи на сапогах. Во многом потому, что более двух десятилетий ею руководил человек, который действительно ездил на машинах. Теперь, когда многолетний генеральный директор Хосе Буажоли отправляется на пенсию, его прощальные слова имеют вес: будущее роста BRP, вероятно, больше не сосредоточено в Соединенных Штатах.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;И это не потому, что США больше не имеют значения, а потому, что следующая волна мотоциклистов, покупателей и возможностей формируется в другом месте.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
