<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Design on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/categories/design/</link>
    <description>Recent content in Design on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Feb 2026 12:02:05 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/categories/design/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Коллеги-гики, Shoei дарит США аниме-шлемы!</title>
      <link>https://blog.alimov.top/my-fellow-nerds-shoei-is-actually-giving-the-us-these-anime-helmets/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:02:05 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/my-fellow-nerds-shoei-is-actually-giving-the-us-these-anime-helmets/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вспомним март 2025 года, когда Shoei выпустила в Японии ограниченную серию дизайнов на шлеме Z-8. Одним из них была лимитированная версия с популярной виртуальной певицей Hatsune Miku.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Если вам не нравится Мику, не беда - были также доступны несколько дизайнов по мотивам Mobile Suit Gundam. Для фанатов этих двух巨大的 икон поп-культуры, которые также любят кататься на мотоциклах, это было просто потрясающее решение. Естественно, не самое дешевое; шлемы Shoei не могут стоить дешево. Но если вы ищете качественно сделанный шлем, который выглядит отлично, и у вас есть деньги, которые можно на него потратить, то эти дизайны были весьма привлекательны!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Suzuki, пожалуйста, сделайте эту невероятно крутую ливрею DR-Z для нас на фоне падения продаж</title>
      <link>https://blog.alimov.top/suzuki-please-bring-this-unbelievably-cool-dr-z-livery-to-us-amid-sales-decline/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 13:55:18 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/suzuki-please-bring-this-unbelievably-cool-dr-z-livery-to-us-amid-sales-decline/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Неужели Suzuki так сильно заботится о рынке США? Я спрашиваю только потому, что она отстает по продажам здесь от всех своих конкурентов. В 2025 году продажи японского бренда упали на 15,6 % по сравнению с предыдущим годом, и хотя многие мотоциклетные бренды сократили продажи в 2025 году, конкуренты, такие как Kawasaki, не отстают, благодаря своей звездной линейке начального уровня. Все это говорит о том, что я не могу понять, почему у Suzuki есть невероятно красивая ливрея DR-Z, которую она не привезет в США, и это уже не первый раз, когда происходит нечто подобное.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Теперь вы можете разрезать пиццу по-сузукски. С помощью катаны</title>
      <link>https://blog.alimov.top/now-you-can-cut-your-pizza-the-suzuki-way-with-a-katana/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 12:31:57 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/now-you-can-cut-your-pizza-the-suzuki-way-with-a-katana/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сейчас я буду с вами предельно честен: Если я режу пиццу, то обычно использую хороший, острый нож. Если она очень тонкая, я даже могу воспользоваться острыми кухонными ножницами. Последний раз я использовала нож для резки пиццы, когда делала красивый плетеный штрудель (и если вы когда-нибудь делали такой, то знаете, что тесто совсем не похоже на хрустящую корочку пиццы).&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Поэтому, хотя я и сомневаюсь в том, что этот нож для пиццы действительно хорошо подходит для резки пиццы, в то же время трудно отрицать его привлекательность в качестве экспоната в вашем доме. Может быть, вы даже любите и мотоциклы, и кулинарию (эй, призыв!). С маленькой подставкой на переднем колесе, чтобы держать ее в вертикальном положении, она станет забавным экспонатом на книжной полке, камине, столе, подоконнике или, возможно, во многих других местах. Я вам не декоратор, ставьте, куда хотите, хорошо?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
