<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Bearded Mechanic on Бип-бип, сука 🏍️💨</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/bearded-mechanic/</link>
    <description>Recent content in Bearded Mechanic on Бип-бип, сука 🏍️💨</description>
    <generator>Hugo -- 0.155.3</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 04 Feb 2026 13:53:13 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/bearded-mechanic/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Будет ли этот снегоход работать, даже если из-за меня он простоял много лет?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/will-this-snowmobile-run-even-if-im-the-reason-it-was-sitting-for-years/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 13:53:13 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/will-this-snowmobile-run-even-if-im-the-reason-it-was-sitting-for-years/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вы относитесь к числу тех, кто занимается серийными проектами? У большинства из нас не обязательно есть целый канал на YouTube, посвященный этому, но я готов поспорить, что это описание подходит к более чем нескольким постоянным читателям RideApart. Обратите внимание, что я не сказал &amp;ldquo;завершатель проектов&amp;rdquo;, потому что это совершенно разные вещи, и я не хотел бы делать необоснованные предположения.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я имею в виду, что я вряд ли могу говорить. А проблема лично у меня в том, что я нахожу множество разных вещей настолько интересными, что пытаюсь научиться делать их самостоятельно. Так что в моем случае это не стопка незаконченных проектов в одном легко определяемом жанре, которые я оставляю сложенными в углу стыда. Напротив, их много. Слава богу, у меня нет ни одной кладовки; ужас!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вы испортили гаечный ключ на своем велосипеде: Что делать дальше?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/so-you-messed-up-wrenching-on-your-bike-what-do-you-do-next/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 12:52:10 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/so-you-messed-up-wrenching-on-your-bike-what-do-you-do-next/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Одна из вещей, которые я по-настоящему люблю в Интернете, - это люди, которые очень увлечены чем-то, тратят тонны времени и энергии (а часто и денег, но ведь деньги не считаются, когда ты очень увлечен, не так ли?) на изучение всего, что связано с этим.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А затем они делятся этой страстью с остальными. Во времена Flickr и форумов можно было найти длинные темы с подробным описанием того, как они сделали X сложную вещь со своим велосипедом, и как вы можете сделать это тоже. Целые объяснения, иногда с нарисованными от руки диаграммами, и все в таком духе. Это было очень похоже на цифровой эквивалент поиска группы друзей-единомышленников в своем районе, посиделок в их гараже, подвале или на кухне крошечной квартирки и простого выяснения, как изменить ту единственную вещь, которая сводит вас с ума в вашем мотоцикле.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
