<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Carolwood Lp on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/carolwood-lp/</link>
    <description>Recent content in Carolwood Lp on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Feb 2026 13:02:22 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/carolwood-lp/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Индиан отмечает 125-летие злым новым дизайном.</title>
      <link>https://blog.alimov.top/indian-celebrates-its-125th-birthday-with-a-badass-new-paint-job/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 13:02:22 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/indian-celebrates-its-125th-birthday-with-a-badass-new-paint-job/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Не многие бренды мотоциклов могут сказать, что они помогли изобрести американский сцену V-Twin. Indian Motorcycle может. Основанная в 1901 году в Спрингфилде, штат Массачусетс, она предшествует доминированию Harley, владела первыми треками и, по сути, написала первые несколько глав американской моторизации. Гоночные успехи, военные контракты, послевоенная слава. У нее было все.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Затем у нее была bankruptcy. И еще одна bankruptcy. И несколько неловких возрождений, которые казались трибьют-группами, играющими хиты.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Перемотаем время вперед до современной эпохи под крылом Polaris, и Indian Motorcycle снова обрела почву под ногами. Двигатели Thunderstroke вернули классическое воздушное охлаждение и характерный гул. Платформа PowerPlus с жидкостным охлаждением доказала, что компания может строить серьезные высокопроизводительные байки. Challenger появился на King of the Baggers и не просто участвовал - он победил.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Компания Indian Motorcycle сменила владельца, и теперь более 200 рабочих мест потеряны</title>
      <link>https://blog.alimov.top/indian-motorcycle-changed-owners-and-now-more-than-200-jobs-are-gone/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 15:42:59 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/indian-motorcycle-changed-owners-and-now-more-than-200-jobs-are-gone/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Indian Motorcycle - одно из старейших имен в мотоспорте. Основанная в 1901 году, она фактически предшествовала Harley-Davidson, построив свою репутацию на больших американских V-образных двойках, успехе в гонках и культурной значимости задолго до того, как &amp;ldquo;наследие&amp;rdquo; стало модным. Кроме того, компания была известна тем, что на протяжении 20-го века она неоднократно распадалась, исчезала и появлялась вновь, из-за чего ее наследие кажется довольно хрупким.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Именно поэтому последнее возрождение компании имеет большее значение, чем предыдущие.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
