<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Positions on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/categories/positions/</link>
    <description>Recent content in Positions on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Feb 2026 13:02:22 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/categories/positions/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Индиан отмечает 125-летие злым новым дизайном.</title>
      <link>https://blog.alimov.top/indian-celebrates-its-125th-birthday-with-a-badass-new-paint-job/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 13:02:22 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/indian-celebrates-its-125th-birthday-with-a-badass-new-paint-job/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Не многие бренды мотоциклов могут сказать, что они помогли изобрести американский сцену V-Twin. Indian Motorcycle может. Основанная в 1901 году в Спрингфилде, штат Массачусетс, она предшествует доминированию Harley, владела первыми треками и, по сути, написала первые несколько глав американской моторизации. Гоночные успехи, военные контракты, послевоенная слава. У нее было все.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Затем у нее была bankruptcy. И еще одна bankruptcy. И несколько неловких возрождений, которые казались трибьют-группами, играющими хиты.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Перемотаем время вперед до современной эпохи под крылом Polaris, и Indian Motorcycle снова обрела почву под ногами. Двигатели Thunderstroke вернули классическое воздушное охлаждение и характерный гул. Платформа PowerPlus с жидкостным охлаждением доказала, что компания может строить серьезные высокопроизводительные байки. Challenger появился на King of the Baggers и не просто участвовал - он победил.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Когда вместе делаешь крутые вещи, делишься знаниями и подключаешься</title>
      <link>https://blog.alimov.top/heres-what-happens-when-you-plug-in-share-knowledge-and-do-cool-things-together/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 13:58:55 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/heres-what-happens-when-you-plug-in-share-knowledge-and-do-cool-things-together/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Наверное, я уже рассказывал об этом здесь, но я всегда был и, скорее всего, останусь на всю жизнь любознательным человеком. Мне кажется, что всегда есть что-то новое, чему можно научиться и понять, и хотя я, безусловно, забываю многое, обычно это происходит потому, что я пытаюсь впитать новую информацию. И, собственно, я всегда был таким. В свое время я даже собирался стать библиотекарем.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;За годы я делился здесь на RideApart несколькими видео из серии Brick House Builds по нескольким причинам. Одна из них - винтажные Honda, но другая важная причина - умение Б.Дж. объяснять и разбирать вещи, которые он делает, чтобы те, кто не имеет такого опыта и навыков, могли начать понимать их.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Выгорает ли король внедорожного Burning Man? Взгляд на King of the Hammers</title>
      <link>https://blog.alimov.top/is-the-burning-man-of-off-road-becoming-burned-out-a-look-at-king-of-the-hammers/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 12:00:19 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/is-the-burning-man-of-off-road-becoming-burned-out-a-look-at-king-of-the-hammers/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&amp;ldquo;Хаммер Ланг&amp;rdquo;: Если вы провели неделю в долине Джонсон, Калифорния, во время ежегодного фестиваля &amp;ldquo;Король Хаммера&amp;rdquo;, вы знаете, что такое Хаммер Ланг, и это sucks.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Зловещее облако пыли нависло над дном озера, когда тысячи UTV, 4x4, мотоциклов, квадроциклов и караванов пересекали пустынную поверхность. Ветер иногда очищал воздух, но также создавал песчаную бурю, покрывая машины и грузовики светлым коричневым порошком. Этот же порошок попадал в легкие, и через несколько дней ваша слизь становилась коричневой, а вы развивали сухой кашель.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Что такое мотоцикл? Американские законодатели хотят изменить его определение</title>
      <link>https://blog.alimov.top/what-even-is-a-motorcycle-anyway-us-lawmakers-want-to-redefine-it/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 12:18:39 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/what-even-is-a-motorcycle-anyway-us-lawmakers-want-to-redefine-it/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Когда кто-то говорит слово «мотоцикл», что приходит на ум в первую очередь? Какая картинка мгновенно возникает перед глазами? Если вы райдер, то, может быть, это один из ваших собственных байков, и это вполне разумно. А если вы только думаете о том, чтобы начать ездить на мотоцикле, то, возможно, это ваш мотоцикл мечты, что также имеет смысл.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;На что я готов поставить, так это на то, что это вряд ли Polaris Slingshot или любой подобный транспорт, который управляется похожим образом. Я не в коем случае не осуждаю владельцев или поклонников Slingshot; это их выбор, и не каждый транспорт подходит каждому человеку.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Королевская экспансия: Royal Enfield запустит производство 2 миллионов мотоциклов в год.</title>
      <link>https://blog.alimov.top/royal-enfield-is-about-to-build-two-million-bikes-a-year-let-that-sink-in/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 14:25:18 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/royal-enfield-is-about-to-build-two-million-bikes-a-year-let-that-sink-in/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Eicher Motors — не особенно известное имя в США, но это один из наиболее влиятельных игроков в автомобильной промышленности Индии. Компания имеет корни в сфере коммерческих автомобилей благодаря совместному предприятию с Volvo и владеет Royal Enfield, который стал одним из самых важных брендов мотоциклов среднего класса в мире. На днях Eicher сообщил инвесторам о значительном наращивании производства. Рынок положительно отреагировал на эту новость, и акции компании подскочили до рекордных высот.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Если не можешь выбрать между современным и ретро, купи Triumph Trident 800</title>
      <link>https://blog.alimov.top/go-buy-a-triumph-trident-800-if-you-cant-decide-between-modern-and-retro/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 13:47:02 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/go-buy-a-triumph-trident-800-if-you-cant-decide-between-modern-and-retro/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я провёл немало времени, пытаясь понять, на что способен Triumph Trident 800 на дорогах Кипра. Причём сложности с пониманием возникли не из-за сложности мотоцикла, а, скорее, из-за его простоты.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Мотоцикл не выделяется в какой-то одной области и не имеет серьёзных недостатков. Он просто очень хорош во всём, но это не делает его особенно интересным для читателей. Пока я пытался объяснить, почему этот мотоцикл просто «очень хороший», я полностью прошлял тот факт, что его стилизация может отнять хлеб у Yamaha и Kawasaki, причём довольно хитрым образом.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Харли-Дэвидсон получил карт-бланш на Индию. И это может изменить всё</title>
      <link>https://blog.alimov.top/harley-just-got-a-free-pass-into-india-and-this-might-change-everything/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 13:23:25 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/harley-just-got-a-free-pass-into-india-and-this-might-change-everything/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Харли-Дэвидсон по-прежнему существует в культурном пространстве, но давайте будем реалистами, где эта марка сейчас находится. Она по-прежнему уважаема, по-прежнему иконична, по-прежнему мгновенно узнаваема. Однако среди молодых райдеров по всему миру актуальность несколько снизилась. Гравитация сместилась в сторону более маленьких, легких и доступных мотоциклов, а не тех, которые являются лишь мечтой.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Конечно, фанаты Харли-Дэвидсон очень страстны. И эта страсть порой создает слишком оптимистичную картину компании. Однако, факт остается фактом: многие сегодняшние райдеры ценят доступность выше избыточности, а Харли-Дэвидсон никогда не был о здравом смысле.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Будет ли этот снегоход работать, даже если из-за меня он простоял много лет?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/will-this-snowmobile-run-even-if-im-the-reason-it-was-sitting-for-years/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 13:53:13 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/will-this-snowmobile-run-even-if-im-the-reason-it-was-sitting-for-years/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вы относитесь к числу тех, кто занимается серийными проектами? У большинства из нас не обязательно есть целый канал на YouTube, посвященный этому, но я готов поспорить, что это описание подходит к более чем нескольким постоянным читателям RideApart. Обратите внимание, что я не сказал &amp;ldquo;завершатель проектов&amp;rdquo;, потому что это совершенно разные вещи, и я не хотел бы делать необоснованные предположения.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Я имею в виду, что я вряд ли могу говорить. А проблема лично у меня в том, что я нахожу множество разных вещей настолько интересными, что пытаюсь научиться делать их самостоятельно. Так что в моем случае это не стопка незаконченных проектов в одном легко определяемом жанре, которые я оставляю сложенными в углу стыда. Напротив, их много. Слава богу, у меня нет ни одной кладовки; ужас!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Я не знаю, как относиться к новому &#34;виртуальному тренеру по бездорожью&#34; от Rivian</title>
      <link>https://blog.alimov.top/i-dont-know-how-to-feel-about-rivians-new-virtual-off-road-coach/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:23:25 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/i-dont-know-how-to-feel-about-rivians-new-virtual-off-road-coach/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Внедорожный спорт - это одно из тех занятий, которое требует многого как от человека, так и от машины. Оно требует физических усилий, умственных затрат и жестокой честности. Если все сделать правильно, это принесет глубокое удовлетворение. Ошибетесь - и вы застрянете, сломаетесь или еще хуже. Для кого-то это выходной. Для таких людей, как фермеры, спасатели и жители сельских районов, это необходимость.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;И именно из-за этого широкого спектра я не знаю, как относиться к недавно запатентованному &amp;ldquo;виртуальному внедорожному тренеру&amp;rdquo; от Rivian.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Этот 50-летний мотоцикл обречен, или интернет поможет ребятам спасти его?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/is-this-50-year-old-dirt-bike-doomed-or-can-the-internet-help-these-guys-save-it/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:29:53 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/is-this-50-year-old-dirt-bike-doomed-or-can-the-internet-help-these-guys-save-it/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Когда я был маленьким, как я уже, кажется, упоминал, я всегда был одним из тех детей, у которых был миллион вопросов к взрослым в моей жизни. Большинство из них касалось вопросов &amp;ldquo;а почему?&amp;rdquo; по любому поводу. Не потому, что я пытался быть занозой в заднице, а потому, что мне искренне хотелось знать.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Почему? Как? Пожалуйста, объясните, как все это работает, я хочу понять!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Оба моих дедушки и бабушки, к их чести, были очень самостоятельными людьми. Мой дедушка показывал мне некоторые вещи, например, почему он посадил семена в саду определенным образом, как он их подкармливал, когда и почему. Моя бабушка показывала мне другие вещи, например, как она готовит пиццу с нуля или как тщательно расчесывает, придает форму и распыляет кусочек искусственного меха, чтобы сделать модную женскую прическу для куклы, которую она делала из старой винной бутылки (и шила для нее гламурное платье на швейной машинке, которую мой дедушка для нее электрифицировал).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Компания Indian Motorcycle сменила владельца, и теперь более 200 рабочих мест потеряны</title>
      <link>https://blog.alimov.top/indian-motorcycle-changed-owners-and-now-more-than-200-jobs-are-gone/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 15:42:59 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/indian-motorcycle-changed-owners-and-now-more-than-200-jobs-are-gone/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Indian Motorcycle - одно из старейших имен в мотоспорте. Основанная в 1901 году, она фактически предшествовала Harley-Davidson, построив свою репутацию на больших американских V-образных двойках, успехе в гонках и культурной значимости задолго до того, как &amp;ldquo;наследие&amp;rdquo; стало модным. Кроме того, компания была известна тем, что на протяжении 20-го века она неоднократно распадалась, исчезала и появлялась вновь, из-за чего ее наследие кажется довольно хрупким.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Именно поэтому последнее возрождение компании имеет большее значение, чем предыдущие.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>KTM переходит на тормоза WP. Неужели Brembo наконец-то столкнулась с реальной конкуренцией?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/ktm-switches-to-wp-brakes-is-brembo-finally-facing-real-competition/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 12:31:49 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/ktm-switches-to-wp-brakes-is-brembo-finally-facing-real-competition/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Прежде чем мы перейдем к делу, сразу оговорюсь: многое из того, что вы сейчас прочтете, является чистой воды спекуляцией. Никаких утечек, никакой инсайдерской информации, никаких секретных групп WhatsApp с руководителями KTM. Просто я стряхнул пыль со своего давно забытого диплома менеджера по бизнесу и сделал то, чему его учили - проанализировал новости индустрии гораздо больше, чем это было бы полезно. И, честно говоря, это было первое, что пришло мне в голову, когда я прочитал о том, что WP официально вступает в игру с тормозами.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>MotoGP станет медленнее и быстрее одновременно</title>
      <link>https://blog.alimov.top/motogp-is-about-to-get-slower-and-faster-at-the-same-time/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:42:29 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/motogp-is-about-to-get-slower-and-faster-at-the-same-time/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Хотите вы этого или нет, но MotoGP стала гало-серией всего мотоциклетного мира. Это то, что привлекает детей к езде. Она затягивает тех, кто не ездит, в кроличьи норы YouTube. Она продает мечты, товары, мотоциклы и целые бренды. На данный момент это многомиллиардная индустрия, которая формирует все - от техники в шоу-румах до культуры райдеров. Если вы хотите увидеть, куда движутся мотоциклы через пять лет, посмотрите на MotoGP.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;И в последнее время мотоциклы сошли с рельсов, что можно охарактеризовать только с лучшей стороны.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Производитель шлемов представил чип для информирования о медицинской помощи, но достаточно ли его?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/this-helmet-maker-introduced-a-medical-emergency-info-chip-but-is-it-enough/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 12:03:36 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/this-helmet-maker-introduced-a-medical-emergency-info-chip-but-is-it-enough/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Если вы только начинаете свою карьеру гонщика, то, возможно, не так уж много времени уделяете размышлениям о том, что будет, если случится худшее. И это понятно: скорее всего, вы просто так рады выйти и покататься, что думаете только (или, по крайней мере, в основном) о позитивном.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Те из нас, кто катается уже давно, с этим сталкивались. И в этом нет ничего плохого; в конце концов, в очень многих ситуациях вы не знаете того, чего не знаете, и далеко не всегда я могу критиковать кого-то за мнимый грех (она сказала это с сарказмом) того, что ему еще есть чему учиться.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Сможет ли твердотельная батарея Donut с большим радиусом действия спасти EV-мотоциклы?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/can-donuts-high-range-solid-state-battery-really-save-ev-motorcycles/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 17:45:58 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/can-donuts-high-range-solid-state-battery-really-save-ev-motorcycles/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сегодня я разговаривал с Патриком Джорджем из InsideEVs, как раз после анонса твердотельных батарей от Donut Lab и Verge Motorcycles. Мы обсуждали характеристики новой батареи. И действительно, это впечатляющий прорыв, поскольку Verge TS Pro с новой твердотельной батареей утверждает, что она обеспечивает огромный запас хода в 370 миль и быструю зарядку до 100% заряда менее чем за 20 минут. &lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В общем, это все, что вы можете пожелать от батареи для мотоцикла EV. Но он задал мне особенно острый вопрос, который важен для всего остального мира; настолько, что это послужило толчком к написанию этой статьи.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
