<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Positions on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/categories/positions/</link>
    <description>Recent content in Positions on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Feb 2026 13:58:55 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/categories/positions/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Когда вместе делаешь классные вещи, делишься знаниями и подключаешься</title>
      <link>https://blog.alimov.top/heres-what-happens-when-you-plug-in-share-knowledge-and-do-cool-things-together/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 13:58:55 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/heres-what-happens-when-you-plug-in-share-knowledge-and-do-cool-things-together/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я всегда был и, скорее всего, останусь человеком, который постоянно учится. Мне нравится думать, что я всю жизнь учусь и узнаю новое, даже если порой забываю что-то по пути. Мне кажется, что всегда есть что-то новое, что можно узнать, и это довольно круто.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Несколько лет назад я уже делился роликами Brick House Builds, потому что мне нравится, как автор объясняет сложные вещи простым языком. Это очень круто видеть, как люди делятся своими знаниями и навыками.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>орит ли звезда внедорожного Burning Man? Взгляд на King of the Hammers</title>
      <link>https://blog.alimov.top/is-the-burning-man-of-off-road-becoming-burned-out-a-look-at-king-of-the-hammers/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 12:00:19 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/is-the-burning-man-of-off-road-becoming-burned-out-a-look-at-king-of-the-hammers/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&amp;ldquo;Hammer Lung&amp;rdquo;: Наверное, нет официального определения в словаре Merriam-Webster, но любой, кто провел неделю в Johnson Valley, Калифорния, во время ежегодного King of the Hammers, подтвердит, что Hammer Lung - это вполне реальная штука, и она sucks.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Зловещее облако пыли нависло над озером, когда тысячи UTV, 4x4, мотоциклов, квадроциклов и караванов пересекали пустынную поверхность внизу. Ветер иногда очищал воздух, но также создавал песчаную бурю, покрывая машины и грузовики, а также гоночные автомобили, легким коричневым порошком. Тот же порошок попадал в легкие, и через несколько дней сопли становились коричневыми, а сухой кашель появлялся.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Что такое мотоцикл на самом деле? В США хотят изменить его определение</title>
      <link>https://blog.alimov.top/what-even-is-a-motorcycle-anyway-us-lawmakers-want-to-redefine-it/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 12:18:39 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/what-even-is-a-motorcycle-anyway-us-lawmakers-want-to-redefine-it/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Когда кто-то говорит о мотоцикле, какое первое изображение возникает в воображении? Какой картинке вы сразу представляете? Если вы мотоциклист, то, возможно, это ваш собственный байк. И если вы только начинаете интересоваться мотоциклами, то, может быть, это тот самый мотоцикл вашей мечты.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Я не уверен, что могу назвать его сразу. Но я знаю точно, что это не Polaris Slingshot. Или, по крайней мере, не то, что обычно приходит на ум, когда кто-то говорит о мотоциклах.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Королевская революция: Royal Enfield запустит производство 2 млн мотоциклов в год</title>
      <link>https://blog.alimov.top/royal-enfield-is-about-to-build-two-million-bikes-a-year-let-that-sink-in/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 14:25:18 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/royal-enfield-is-about-to-build-two-million-bikes-a-year-let-that-sink-in/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Eicher Motors - не самая известная компания в США, но она является одним из наиболее влиятельных игроков в индийском автопроме. Компания имеет корни в производстве коммерческих автомобилей благодаря совместному предприятию с Volvo и владеет брендом Royal Enfield, который стал одним из самых важных производителей мотоциклов среднего класса в мире. На днях Eicher сообщила инвесторам, что намерена значительно нарастить производство. Рынок положительно отреагировал на эту новость - акции компании взлетели до рекордных высот.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Если не можешь выбрать между современным и ретро, купи Triumph Trident 800</title>
      <link>https://blog.alimov.top/go-buy-a-triumph-trident-800-if-you-cant-decide-between-modern-and-retro/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 13:47:02 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/go-buy-a-triumph-trident-800-if-you-cant-decide-between-modern-and-retro/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я провёл немало времени, пытаясь понять суть Triumph Trident 800 на дорогах Кипра. Мотоцикл оказался не сложным в понимании, потому что он был чересчур сложным; трудности возникли из-за его простоты.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Мотоцикл не выделяется и не имеет серьёзных недостатков в какой-либо одной области. Он просто очень хорош во всём, но это не делает его особенно интересным для описания. Пытаясь объяснить, почему этот мотоцикл &amp;ldquo;очень хорош&amp;rdquo;, я совершенно упустил из виду, как его стиль может угрожать Yamaha и Kawasaki, хотя и косвенно.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Harley только что получила бесплатный пропуск в Индию, и это может изменить все</title>
      <link>https://blog.alimov.top/harley-just-got-a-free-pass-into-india-and-this-might-change-everything/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 13:23:25 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/harley-just-got-a-free-pass-into-india-and-this-might-change-everything/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Harley-Davidson все еще существует в культурной среде, но давайте будем честными в отношении того, какое место занимает этот бренд сегодня. Он по-прежнему уважаем, по-прежнему культовый, по-прежнему мгновенно узнаваемый. Но среди молодых мотоциклистов по всему миру актуальность марки ослабла. Притяжение сместилось в сторону меньших, легких, более доступных мотоциклов, которые скорее достижимы, чем желанны.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Конечно, фанаты Harley - очень страстные люди. И эта страсть иногда может нарисовать слишком оптимистичную картину Мотор Компани. Тем не менее, факт остается фактом: многие современные мотоциклисты ценят доступность, а не излишества, а Harley никогда не отличался разумностью.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Будет ли этот снегоход работать, даже если из-за меня он простоял много лет?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/will-this-snowmobile-run-even-if-im-the-reason-it-was-sitting-for-years/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 13:53:13 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/will-this-snowmobile-run-even-if-im-the-reason-it-was-sitting-for-years/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вы относитесь к числу тех, кто занимается серийными проектами? У большинства из нас не обязательно есть целый канал на YouTube, посвященный этому, но я готов поспорить, что это описание подходит к более чем нескольким постоянным читателям RideApart. Обратите внимание, что я не сказал &amp;ldquo;завершатель проектов&amp;rdquo;, потому что это совершенно разные вещи, и я не хотел бы делать необоснованные предположения.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Я имею в виду, что я вряд ли могу говорить. А проблема лично у меня в том, что я нахожу множество разных вещей настолько интересными, что пытаюсь научиться делать их самостоятельно. Так что в моем случае это не стопка незаконченных проектов в одном легко определяемом жанре, которые я оставляю сложенными в углу стыда. Напротив, их много. Слава богу, у меня нет ни одной кладовки; ужас!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Я не знаю, как относиться к новому &#34;виртуальному тренеру по бездорожью&#34; от Rivian</title>
      <link>https://blog.alimov.top/i-dont-know-how-to-feel-about-rivians-new-virtual-off-road-coach/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:23:25 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/i-dont-know-how-to-feel-about-rivians-new-virtual-off-road-coach/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Внедорожный спорт - это одно из тех занятий, которое требует многого как от человека, так и от машины. Оно требует физических усилий, умственных затрат и жестокой честности. Если все сделать правильно, это принесет глубокое удовлетворение. Ошибетесь - и вы застрянете, сломаетесь или еще хуже. Для кого-то это выходной. Для таких людей, как фермеры, спасатели и жители сельских районов, это необходимость.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;И именно из-за этого широкого спектра я не знаю, как относиться к недавно запатентованному &amp;ldquo;виртуальному внедорожному тренеру&amp;rdquo; от Rivian.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Этот 50-летний мотоцикл обречен, или интернет поможет ребятам спасти его?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/is-this-50-year-old-dirt-bike-doomed-or-can-the-internet-help-these-guys-save-it/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 12:29:53 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/is-this-50-year-old-dirt-bike-doomed-or-can-the-internet-help-these-guys-save-it/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Когда я был маленьким, как я уже, кажется, упоминал, я всегда был одним из тех детей, у которых был миллион вопросов к взрослым в моей жизни. Большинство из них касалось вопросов &amp;ldquo;а почему?&amp;rdquo; по любому поводу. Не потому, что я пытался быть занозой в заднице, а потому, что мне искренне хотелось знать.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Почему? Как? Пожалуйста, объясните, как все это работает, я хочу понять!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Оба моих дедушки и бабушки, к их чести, были очень самостоятельными людьми. Мой дедушка показывал мне некоторые вещи, например, почему он посадил семена в саду определенным образом, как он их подкармливал, когда и почему. Моя бабушка показывала мне другие вещи, например, как она готовит пиццу с нуля или как тщательно расчесывает, придает форму и распыляет кусочек искусственного меха, чтобы сделать модную женскую прическу для куклы, которую она делала из старой винной бутылки (и шила для нее гламурное платье на швейной машинке, которую мой дедушка для нее электрифицировал).&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Компания Indian Motorcycle сменила владельца, и теперь более 200 рабочих мест потеряны</title>
      <link>https://blog.alimov.top/indian-motorcycle-changed-owners-and-now-more-than-200-jobs-are-gone/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 15:42:59 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/indian-motorcycle-changed-owners-and-now-more-than-200-jobs-are-gone/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Indian Motorcycle - одно из старейших имен в мотоспорте. Основанная в 1901 году, она фактически предшествовала Harley-Davidson, построив свою репутацию на больших американских V-образных двойках, успехе в гонках и культурной значимости задолго до того, как &amp;ldquo;наследие&amp;rdquo; стало модным. Кроме того, компания была известна тем, что на протяжении 20-го века она неоднократно распадалась, исчезала и появлялась вновь, из-за чего ее наследие кажется довольно хрупким.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Именно поэтому последнее возрождение компании имеет большее значение, чем предыдущие.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>KTM переходит на тормоза WP. Неужели Brembo наконец-то столкнулась с реальной конкуренцией?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/ktm-switches-to-wp-brakes-is-brembo-finally-facing-real-competition/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 12:31:49 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/ktm-switches-to-wp-brakes-is-brembo-finally-facing-real-competition/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Прежде чем мы перейдем к делу, сразу оговорюсь: многое из того, что вы сейчас прочтете, является чистой воды спекуляцией. Никаких утечек, никакой инсайдерской информации, никаких секретных групп WhatsApp с руководителями KTM. Просто я стряхнул пыль со своего давно забытого диплома менеджера по бизнесу и сделал то, чему его учили - проанализировал новости индустрии гораздо больше, чем это было бы полезно. И, честно говоря, это было первое, что пришло мне в голову, когда я прочитал о том, что WP официально вступает в игру с тормозами.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>MotoGP станет медленнее и быстрее одновременно</title>
      <link>https://blog.alimov.top/motogp-is-about-to-get-slower-and-faster-at-the-same-time/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Jan 2026 13:42:29 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/motogp-is-about-to-get-slower-and-faster-at-the-same-time/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Хотите вы этого или нет, но MotoGP стала гало-серией всего мотоциклетного мира. Это то, что привлекает детей к езде. Она затягивает тех, кто не ездит, в кроличьи норы YouTube. Она продает мечты, товары, мотоциклы и целые бренды. На данный момент это многомиллиардная индустрия, которая формирует все - от техники в шоу-румах до культуры райдеров. Если вы хотите увидеть, куда движутся мотоциклы через пять лет, посмотрите на MotoGP.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;И в последнее время мотоциклы сошли с рельсов, что можно охарактеризовать только с лучшей стороны.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Производитель шлемов представил чип для информирования о медицинской помощи, но достаточно ли его?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/this-helmet-maker-introduced-a-medical-emergency-info-chip-but-is-it-enough/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 12:03:36 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/this-helmet-maker-introduced-a-medical-emergency-info-chip-but-is-it-enough/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Если вы только начинаете свою карьеру гонщика, то, возможно, не так уж много времени уделяете размышлениям о том, что будет, если случится худшее. И это понятно: скорее всего, вы просто так рады выйти и покататься, что думаете только (или, по крайней мере, в основном) о позитивном.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Те из нас, кто катается уже давно, с этим сталкивались. И в этом нет ничего плохого; в конце концов, в очень многих ситуациях вы не знаете того, чего не знаете, и далеко не всегда я могу критиковать кого-то за мнимый грех (она сказала это с сарказмом) того, что ему еще есть чему учиться.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Сможет ли твердотельная батарея Donut с большим радиусом действия спасти EV-мотоциклы?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/can-donuts-high-range-solid-state-battery-really-save-ev-motorcycles/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Jan 2026 17:45:58 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/can-donuts-high-range-solid-state-battery-really-save-ev-motorcycles/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сегодня я разговаривал с Патриком Джорджем из InsideEVs, как раз после анонса твердотельных батарей от Donut Lab и Verge Motorcycles. Мы обсуждали характеристики новой батареи. И действительно, это впечатляющий прорыв, поскольку Verge TS Pro с новой твердотельной батареей утверждает, что она обеспечивает огромный запас хода в 370 миль и быструю зарядку до 100% заряда менее чем за 20 минут. &lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В общем, это все, что вы можете пожелать от батареи для мотоцикла EV. Но он задал мне особенно острый вопрос, который важен для всего остального мира; настолько, что это послужило толчком к написанию этой статьи.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
