<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Public Land Fights on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/public-land-fights/</link>
    <description>Recent content in Public Land Fights on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Feb 2026 12:13:59 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/public-land-fights/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>В Utah хотят продать общественные земли за копейки</title>
      <link>https://blog.alimov.top/utahs-legislature-is-back-trying-to-sell-off-your-public-lands/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 12:13:59 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/utahs-legislature-is-back-trying-to-sell-off-your-public-lands/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Кто бы ни сказал, что &amp;ldquo;дьявол в деталях&amp;rdquo;, тот явно никогда не встречался с политиками или не прогуливался по нашей нынешней бюрократии. Политики и их новые законопроекты процветают в двусмысленности языка, где слова, кажется, не имеют значения, но зато нагружают системы, которые они контролируют. Эти люди любят общие фразы, поскольку они могут означать что угодно, а могут означать и ничего.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Это позволяет им постоянно водить за нос своих избирателей.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Яркий пример - законопроект HCR014 из Юты, который на поверхности якобы предназначен для более узкого захвата общественных земель для доступного жилья, чем попытка сенатора Майка Ли продать с аукциона земли Картажа, предпринятая им прошлой летом. Узким, однако, это предложение не является, хотя именно так его описывает представитель и соавтор законопроекта Рэймонд Уорд.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Закрытие внедорожных троп в Мохаве - это не то, во что хочет заставить вас поверить коалиция &#34;Голубая лента</title>
      <link>https://blog.alimov.top/the-mojaves-off-road-trail-closure-isnt-what-the-blue-ribbon-coalition-wants-you/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 12:02:31 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/the-mojaves-off-road-trail-closure-isnt-what-the-blue-ribbon-coalition-wants-you/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Если вы следили за моими репортажами о наших постоянных боях за общественные земли с нынешней и прошлой администрациями, вы знаете, что я всегда борюсь за наш постоянный доступ к указанным землям. Они являются и будут оставаться величайшим природным ресурсом, которым мы, американцы, можем наслаждаться.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Это действительно то, что делает Америку великой, и то, что является предметом зависти всего остального мира, а также единственная тема, по которой все американцы согласны в то время, когда все якобы вызывает разногласия.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
