<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Atv on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/atv/</link>
    <description>Recent content in Atv on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Feb 2026 12:55:41 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/atv/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Новый Kawasaki Brute Force 450 EPS: избыточно мощный?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/kawasakis-new-brute-force-450-eps-might-be-better-than-it-needs-to-be/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 12:55:41 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/kawasakis-new-brute-force-450-eps-might-be-better-than-it-needs-to-be/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я уже давно передвигаюсь на мотоциклах, и у меня выработалось определенное отношение к квадроциклам. Обычно они не вызывают особых эмоций — они созданы для работы, и на этом все. Но после того, как я прокатился на Kawasaki Brute Force 450, мои ожидания были превзойдены.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Я не тестировал его в идеальных условиях на подготовленной трассе. Вместо этого я выехал на настоящую местность, где были поля, леса и неровные дороги. И я гонял на нем, как на настоящем квадроцикле — по бездорожью, кормил им буйволов и вообще использовал его на полную катушку. И знаете что? Он оказался намного более собранным и отзывчивым, чем я ожидал. Рулевое управление было точным, газ не был слишком резким, и шасси вело себя очень предсказуемо. Не было такого ощущения, что он вот-вот перевернется.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Мобильность — ключ к успеху на охоте, считает Реми Уоррен о своих UTV</title>
      <link>https://blog.alimov.top/being-mobile-is-an-important-way-in-finding-hunting-success-says-remi-warren-abo/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 12:01:39 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/being-mobile-is-an-important-way-in-finding-hunting-success-says-remi-warren-abo/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Реми Уоррен — охотник, который сразу же привлекает к себе внимание.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Как охотник, начавший свой путь во взрослом возрасте, я, в отличие от большинства других охотников, которые получают знания через YouTube University, чтобы продать вам что-то или убедить, что только их способ охоты правильный, Реми Уоррен ставит во главу угла обучение. Он хочет, чтобы вы сами испытали то, что испытывает он. Будь то пронзительный крик быка-элка, раннее утреннее солнце, встающее над горизонтом, или адреналин от хорошо сделанного выстрела, который заставит вас почувствовать, что вы живёте, или же красоту соединения с природой через добычу животного, которое наполнит ваш морозильник.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Я не знаю, как относиться к новому &#34;виртуальному тренеру по бездорожью&#34; от Rivian</title>
      <link>https://blog.alimov.top/i-dont-know-how-to-feel-about-rivians-new-virtual-off-road-coach/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:23:25 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/i-dont-know-how-to-feel-about-rivians-new-virtual-off-road-coach/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Внедорожный спорт - это одно из тех занятий, которое требует многого как от человека, так и от машины. Оно требует физических усилий, умственных затрат и жестокой честности. Если все сделать правильно, это принесет глубокое удовлетворение. Ошибетесь - и вы застрянете, сломаетесь или еще хуже. Для кого-то это выходной. Для таких людей, как фермеры, спасатели и жители сельских районов, это необходимость.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;И именно из-за этого широкого спектра я не знаю, как относиться к недавно запатентованному &amp;ldquo;виртуальному внедорожному тренеру&amp;rdquo; от Rivian.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
