<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Gear News on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/categories/gear-news/</link>
    <description>Recent content in Gear News on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Feb 2026 12:35:48 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/categories/gear-news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Технология Garmin inReach помогает спасать сотни жизней ежегодно</title>
      <link>https://blog.alimov.top/garmins-inreach-satellite-tech-continues-to-save-a-lot-of-people-each-year/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 12:35:48 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/garmins-inreach-satellite-tech-continues-to-save-a-lot-of-people-each-year/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вы, возможно, знаете, как Garmin inReach Mini 2 однажды спас мне жизнь, прочитав об этом на RideApart. Если нет, то почитайте об этом здесь. Но даже до того, как этот маленький спутниковый коммуникатор помог мне избежать замерзания, он был частью моей необходимой экипировки. Я никогда не выезжал за пределы цивилизации без него, закрепленного на моем рюкзаке.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;С тех пор, однако, я стал своего рода апостолом, распространяя благую весть о пользе этого устройства, рассказывая о том, как оно может спасти жизнь и уберечь от преждевременной гибели. И все это без какой-либо поддержки со стороны Garmin.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Новая навигационная система Garmin ZūMo XT3 делает ваш мотоцикл игровым, как никакая другая навигационная система</title>
      <link>https://blog.alimov.top/garmins-new-zumo-xt3-gamifies-your-motorcycle-like-no-other-nav-system/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 13:26:41 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/garmins-new-zumo-xt3-gamifies-your-motorcycle-like-no-other-nav-system/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сегодня дорожные мотоциклы изобилуют измерительными системами, в которых есть все - от GPS до датчиков угла наклона. И даже не нужно тратить сумасшедшие деньги, чтобы получить мотоцикл с ними, как, например, Yamaha MT-09 SP, который оснащен всем вышеупомянутым оборудованием и стоит 12 699 долларов. Поэтому, чтобы электронные навигационные системы послепродажного обслуживания оставались актуальными, они должны предлагать больше (полезных) функций, чем когда-либо. Представьте Zūmo XT3 от Garmin.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Благодаря креплениям Quad Lock и встроенным GPS-технологиям OEM-производителей, покупка послепродажных GPS-систем ради того, чтобы иметь их, стала почти неактуальной. То есть я не считаю такие устройства, как Zūmo XT3 от Garmin, GPS-системами; в нем есть функция GPS, но чтобы заставить людей выложить за него 499,99-599,99 долларов, он должен делать гораздо больше, чем показывать, как добраться из пункта А в пункт Б.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Этот рюкзак может стать идеальным рюкзаком для мотоциклистов и охотников, который я когда-либо видел</title>
      <link>https://blog.alimov.top/this-backpack-could-be-the-perfect-motorcycle-and-hunting-pack-ive-ever-seen/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 13:30:36 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/this-backpack-could-be-the-perfect-motorcycle-and-hunting-pack-ive-ever-seen/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Уже довольно долгое время я нахожусь в поисках идеального рюкзака для всего на свете. Такой, в котором я смогу взять с собой приключенческую мотоэкипировку и походное снаряжение, когда захочу на несколько дней исчезнуть в лесу с мотоциклом, и при этом буду готов к кровавым и мерзким разборкам на охоте с рюкзаком. И я перепробовал их немало.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В последние месяцы я много времени проводил с рюкзаком USWE, но для охотничьих подвигов мне постоянно приходилось переключаться на Sitka. И если USWE хорош для мотопутешествий, то для охоты он не годится. К сожалению, с Sitka все обстоит наоборот. Это хорошие инструменты, но они не очень хороши, когда вы используете их на незнакомой территории.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Эта система рюкзаков может помочь вам выжить в лавине, но она не лишена критики</title>
      <link>https://blog.alimov.top/this-backpack-system-could-help-you-survive-an-avalanche-but-its-not-without-cri/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 12:18:28 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/this-backpack-system-could-help-you-survive-an-avalanche-but-its-not-without-cri/</guid>
      <description>&lt;p&gt;По сравнению почти со всеми другими увлечениями, мотоспорт гораздо опаснее, и нам это нравится. Я ни в коем случае не хочу сказать, что мы хотим умереть во время следующей вылазки, это далеко не так, но именно близость к опасности заставляет многих из нас чувствовать себя настоящим. Некоторые из нас любят подходить к этой опасности очень близко, а другим достаточно знать, что она где-то рядом. Всех любителей активного отдыха объединяет то, что все мы хотим выйти на улицу и сделать это снова - именно здесь на помощь приходит рюкзачная система SBX от Safeback.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Мне нравится этот крошечный мультиинструмент Leatherman, когда не нужен полный набор инструментов</title>
      <link>https://blog.alimov.top/i-love-this-tiny-leatherman-multitool-for-when-you-dont-want-a-full-tool-kit/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 12:10:16 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/i-love-this-tiny-leatherman-multitool-for-when-you-dont-want-a-full-tool-kit/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Есть два инструмента, без которых я никогда не отправляюсь в бэккантри: нож и мультитул. Эти два инструмента способны решить около 99 % всех проблем, с которыми вы столкнетесь, будь то по вашей вине или по вине матушки-природы. Но даже они иногда могут оказаться излишними.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Хотя вы никогда не застанете меня без ножа, за исключением случаев, когда я летаю - а я этого не люблю - большинство мультиинструментов, даже скелетонизированных, увеличивают вес вашего рюкзака. Это вес, который можно было бы использовать для перекусов, таких как Uncrustables, воды или другого снаряжения, чтобы сохранить тепло или сухость. Вес - ваш враг, когда вы отправляетесь в долгий поход или в быстрый лагерь.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ducati сотрудничает с Quad Lock в выпуске дорогого лимитированного держателя для телефона</title>
      <link>https://blog.alimov.top/ducati-partners-with-quad-lock-on-a-pricey-limited-edition-phone-holder/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 14:57:28 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/ducati-partners-with-quad-lock-on-a-pricey-limited-edition-phone-holder/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Самое культовое имя в мотоспорте, Ducati, объединилось с золотым стандартом креплений для телефонов Quad Lock, чтобы выпустить два лимитированных чехла. Линейка называется Limited-Edition Ducati Quad Lock MAG Case Collection - попробуйте произнести это три раза быстро - и посвящена выпуску Ducati Corse Edition и 100-летию болонской компании. Конечно, &amp;ldquo;ограниченный выпуск&amp;rdquo; означает, что когда эти кейсы будут распроданы, их уже не будет.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Дом Стори, глава отдела глобального спортивного маркетинга Quad Lock, так сказал о сотрудничестве: &amp;ldquo;Ducati - одно из самых знаковых имен в мотоспорте&amp;hellip; Мы создали Quad Lock, сосредоточившись на практичном, ориентированном на райдера дизайне. Это сотрудничество объединяет этот подход с наследием Ducati, и мы чувствуем себя по-настоящему единым целым: это производительность, целеустремленность и создание для дороги&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Новые ботинки для приключенческих мотоциклов и дёртбайков выглядят очень удобными и водонепроницаемыми</title>
      <link>https://blog.alimov.top/these-new-adventure-motorcycle-and-dirtbike-boots-look-seriously-capable-and-wat/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 13:22:35 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/these-new-adventure-motorcycle-and-dirtbike-boots-look-seriously-capable-and-wat/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я очень верю в хорошее снаряжение. Да, вы можете сэкономить немного денег, и, черт возьми, я так и делаю. Но хорошее, прочное, неразрушимое снаряжение - на вес золота и спасенных поездок в больницу, поскольку оно может означать разницу между вывихом лодыжки и раздробленной голенью.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Иногда, однако, можно получить и то, и другое, то есть отличную цену и потрясающие характеристики.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;И новый ботинок 8.5 ADV HydraDri от Leatt, похоже, как раз подходит под эти требования, поскольку гибридные ботинки для приключений/эндуро/дертбайка имеют невероятно разумный ценник, а также предлагают очень хорошие характеристики. К тому же, как хорошо выглядят эти чертовы ботинки!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
