<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Gear News on Бип-бип, сука 🚂🟦</title>
    <link>https://blog.alimov.top/categories/gear-news/</link>
    <description>Recent content in Gear News on Бип-бип, сука 🚂🟦</description>
    <generator>Hugo -- 0.155.3</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Feb 2026 12:10:16 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/categories/gear-news/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Мне нравится этот крошечный мультиинструмент Leatherman, когда не нужен полный набор инструментов</title>
      <link>https://blog.alimov.top/i-love-this-tiny-leatherman-multitool-for-when-you-dont-want-a-full-tool-kit/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 12:10:16 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/i-love-this-tiny-leatherman-multitool-for-when-you-dont-want-a-full-tool-kit/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Есть два инструмента, без которых я никогда не отправляюсь в бэккантри: нож и мультитул. Эти два инструмента способны решить около 99 % всех проблем, с которыми вы столкнетесь, будь то по вашей вине или по вине матушки-природы. Но даже они иногда могут оказаться излишними.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Хотя вы никогда не застанете меня без ножа, за исключением случаев, когда я летаю - а я этого не люблю - большинство мультиинструментов, даже скелетонизированных, увеличивают вес вашего рюкзака. Это вес, который можно было бы использовать для перекусов, таких как Uncrustables, воды или другого снаряжения, чтобы сохранить тепло или сухость. Вес - ваш враг, когда вы отправляетесь в долгий поход или в быстрый лагерь.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ducati сотрудничает с Quad Lock в выпуске дорогого лимитированного держателя для телефона</title>
      <link>https://blog.alimov.top/ducati-partners-with-quad-lock-on-a-pricey-limited-edition-phone-holder/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 14:57:28 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/ducati-partners-with-quad-lock-on-a-pricey-limited-edition-phone-holder/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Самое культовое имя в мотоспорте, Ducati, объединилось с золотым стандартом креплений для телефонов Quad Lock, чтобы выпустить два лимитированных чехла. Линейка называется Limited-Edition Ducati Quad Lock MAG Case Collection - попробуйте произнести это три раза быстро - и посвящена выпуску Ducati Corse Edition и 100-летию болонской компании. Конечно, &amp;ldquo;ограниченный выпуск&amp;rdquo; означает, что когда эти кейсы будут распроданы, их уже не будет.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Дом Стори, глава отдела глобального спортивного маркетинга Quad Lock, так сказал о сотрудничестве: &amp;ldquo;Ducati - одно из самых знаковых имен в мотоспорте&amp;hellip; Мы создали Quad Lock, сосредоточившись на практичном, ориентированном на райдера дизайне. Это сотрудничество объединяет этот подход с наследием Ducati, и мы чувствуем себя по-настоящему единым целым: это производительность, целеустремленность и создание для дороги&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Новые ботинки для приключенческих мотоциклов и дёртбайков выглядят очень удобными и водонепроницаемыми</title>
      <link>https://blog.alimov.top/these-new-adventure-motorcycle-and-dirtbike-boots-look-seriously-capable-and-wat/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 13:22:35 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/these-new-adventure-motorcycle-and-dirtbike-boots-look-seriously-capable-and-wat/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я очень верю в хорошее снаряжение. Да, вы можете сэкономить немного денег, и, черт возьми, я так и делаю. Но хорошее, прочное, неразрушимое снаряжение - на вес золота и спасенных поездок в больницу, поскольку оно может означать разницу между вывихом лодыжки и раздробленной голенью.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Иногда, однако, можно получить и то, и другое, то есть отличную цену и потрясающие характеристики.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И новый ботинок 8.5 ADV HydraDri от Leatt, похоже, как раз подходит под эти требования, поскольку гибридные ботинки для приключений/эндуро/дертбайка имеют невероятно разумный ценник, а также предлагают очень хорошие характеристики. К тому же, как хорошо выглядят эти чертовы ботинки!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
