<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Polaris on Бип-бип, сука 🚂🟦</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/polaris/</link>
    <description>Recent content in Polaris on Бип-бип, сука 🚂🟦</description>
    <generator>Hugo -- 0.155.3</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Feb 2026 12:54:57 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/polaris/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Некий герой пристегнул снегоход к верхней части Nissan Altima, но все пошло не по плану</title>
      <link>https://blog.alimov.top/some-hero-strapped-a-snowmobile-to-the-top-of-a-nissan-altima-it-didnt-go-to-pla/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 12:54:57 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/some-hero-strapped-a-snowmobile-to-the-top-of-a-nissan-altima-it-didnt-go-to-pla/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я думал, что уже все видел, когда в Мексике мимо меня проехал VW Beetle, буксирующий мотоцикл. Этот момент открыл мне глаза на то, что можно сделать с автомобилем, если просто не заботиться о том, чтобы он не взорвался. Но я думаю, что этот Nissan Altima, сидящий на корточках под грузом снегохода на своей крыше, еще больше расширил мое понимание того, что значит не заботиться, или это акт ненависти к своему автомобилю?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Компания Indian Motorcycle сменила владельца, и теперь более 200 рабочих мест потеряны</title>
      <link>https://blog.alimov.top/indian-motorcycle-changed-owners-and-now-more-than-200-jobs-are-gone/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 15:42:59 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/indian-motorcycle-changed-owners-and-now-more-than-200-jobs-are-gone/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Indian Motorcycle - одно из старейших имен в мотоспорте. Основанная в 1901 году, она фактически предшествовала Harley-Davidson, построив свою репутацию на больших американских V-образных двойках, успехе в гонках и культурной значимости задолго до того, как &amp;ldquo;наследие&amp;rdquo; стало модным. Кроме того, компания была известна тем, что на протяжении 20-го века она неоднократно распадалась, исчезала и появлялась вновь, из-за чего ее наследие кажется довольно хрупким.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Именно поэтому последнее возрождение компании имеет большее значение, чем предыдущие.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
