<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Polaris on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/polaris/</link>
    <description>Recent content in Polaris on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 27 Feb 2026 13:02:22 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/polaris/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Индиан отмечает 125-летие злым новым дизайном.</title>
      <link>https://blog.alimov.top/indian-celebrates-its-125th-birthday-with-a-badass-new-paint-job/</link>
      <pubDate>Fri, 27 Feb 2026 13:02:22 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/indian-celebrates-its-125th-birthday-with-a-badass-new-paint-job/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Не многие бренды мотоциклов могут сказать, что они помогли изобрести американский сцену V-Twin. Indian Motorcycle может. Основанная в 1901 году в Спрингфилде, штат Массачусетс, она предшествует доминированию Harley, владела первыми треками и, по сути, написала первые несколько глав американской моторизации. Гоночные успехи, военные контракты, послевоенная слава. У нее было все.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Затем у нее была bankruptcy. И еще одна bankruptcy. И несколько неловких возрождений, которые казались трибьют-группами, играющими хиты.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Перемотаем время вперед до современной эпохи под крылом Polaris, и Indian Motorcycle снова обрела почву под ногами. Двигатели Thunderstroke вернули классическое воздушное охлаждение и характерный гул. Платформа PowerPlus с жидкостным охлаждением доказала, что компания может строить серьезные высокопроизводительные байки. Challenger появился на King of the Baggers и не просто участвовал - он победил.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Производитель внедорожных амортизаторов хочет повысить рентабельность на фоне смены руководства Fox Factory</title>
      <link>https://blog.alimov.top/off-road-shock-manufacturer-is-looking-to-improve-profitability-as-fox-factory-g/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:18:43 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/off-road-shock-manufacturer-is-looking-to-improve-profitability-as-fox-factory-g/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Пара ключевых элементов может сделать внедорожное транспортное средство выдающимся или полностью испортить его, но два самых важных — это шины и амортизаторы. Без хороших шин ты никуда не денешься. Ты не сможешь преодолеть препятствия, не сможешь ехать быстро, не сможешь проехать по ручьям или рекам, или даже по легким лесным дорогам. Ты будешь в тупике.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Но без амортизаторов, и хороших амортизаторов к тому же, ты действительно влипнешь.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Амортизаторы — это связующее звено, которое держит весь внедорожный аппарат вместе. Ямы на дороге ослабляют гайки, болты и винты. У тебя не хватает хода подвески, чтобы даже преодолеть небольшую кочку. И твоя спина становится той самой подвеской. Как человек, который до сих пор испытывает боль после давней аварии на мотоцикле, я забочусь о здоровье своей спины, поэтому мне нужны хорошие амортизаторы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Что такое мотоцикл на самом деле? В США хотят изменить его определение</title>
      <link>https://blog.alimov.top/what-even-is-a-motorcycle-anyway-us-lawmakers-want-to-redefine-it/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 12:18:39 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/what-even-is-a-motorcycle-anyway-us-lawmakers-want-to-redefine-it/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Когда кто-то говорит о мотоцикле, какое первое изображение возникает в воображении? Какой картинке вы сразу представляете? Если вы мотоциклист, то, возможно, это ваш собственный байк. И если вы только начинаете интересоваться мотоциклами, то, может быть, это тот самый мотоцикл вашей мечты.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Я не уверен, что могу назвать его сразу. Но я знаю точно, что это не Polaris Slingshot. Или, по крайней мере, не то, что обычно приходит на ум, когда кто-то говорит о мотоциклах.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Некий герой пристегнул снегоход к верхней части Nissan Altima, но все пошло не по плану</title>
      <link>https://blog.alimov.top/some-hero-strapped-a-snowmobile-to-the-top-of-a-nissan-altima-it-didnt-go-to-pla/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 12:54:57 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/some-hero-strapped-a-snowmobile-to-the-top-of-a-nissan-altima-it-didnt-go-to-pla/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я думал, что уже все видел, когда в Мексике мимо меня проехал VW Beetle, буксирующий мотоцикл. Этот момент открыл мне глаза на то, что можно сделать с автомобилем, если просто не заботиться о том, чтобы он не взорвался. Но я думаю, что этот Nissan Altima, сидящий на корточках под грузом снегохода на своей крыше, еще больше расширил мое понимание того, что значит не заботиться, или это акт ненависти к своему автомобилю?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Компания Indian Motorcycle сменила владельца, и теперь более 200 рабочих мест потеряны</title>
      <link>https://blog.alimov.top/indian-motorcycle-changed-owners-and-now-more-than-200-jobs-are-gone/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 15:42:59 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/indian-motorcycle-changed-owners-and-now-more-than-200-jobs-are-gone/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Indian Motorcycle - одно из старейших имен в мотоспорте. Основанная в 1901 году, она фактически предшествовала Harley-Davidson, построив свою репутацию на больших американских V-образных двойках, успехе в гонках и культурной значимости задолго до того, как &amp;ldquo;наследие&amp;rdquo; стало модным. Кроме того, компания была известна тем, что на протяжении 20-го века она неоднократно распадалась, исчезала и появлялась вновь, из-за чего ее наследие кажется довольно хрупким.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Именно поэтому последнее возрождение компании имеет большее значение, чем предыдущие.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
