<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Polaris on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/polaris/</link>
    <description>Recent content in Polaris on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Feb 2026 14:18:43 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/polaris/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>изводитель амортизаторов для бездорожья Fox Factory сменил совет директоров ради прибыли</title>
      <link>https://blog.alimov.top/off-road-shock-manufacturer-is-looking-to-improve-profitability-as-fox-factory-g/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 14:18:43 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/off-road-shock-manufacturer-is-looking-to-improve-profitability-as-fox-factory-g/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Несколько факторов могут сделать или сломать отличный внедорожный транспорт, но два最重要的 — это шины и амортизаторы. Без хороших шин ты никуда не годишься. Ты не сможешь преодолеть препятствия, не сможешь ехать быстро, не сможешь проехать через ручьи или реки или даже по легким лесным дорогам. Ты будешь в тупике.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Но без амортизаторов, и хороших, тем более, ты совсем пропал.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Амортизаторы — это связующее звено, которое держит весь внедорожный транспорт вместе. Ко bumps ослабляют гайки, болты и винты. У тебя нет достаточной артикуляции, чтобы даже подняться на маленький холм. И твой позвоночник становится подвеской этого проклятого аппарата. Как человек, который до сих пор испытывает боль после давней аварии на мотоцикле, я могу сказать, что здоровье моего позвоночника для меня очень важно, поэтому мне нужны хорошие амортизаторы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Некий герой пристегнул снегоход к верхней части Nissan Altima, но все пошло не по плану</title>
      <link>https://blog.alimov.top/some-hero-strapped-a-snowmobile-to-the-top-of-a-nissan-altima-it-didnt-go-to-pla/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 12:54:57 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/some-hero-strapped-a-snowmobile-to-the-top-of-a-nissan-altima-it-didnt-go-to-pla/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я думал, что уже все видел, когда в Мексике мимо меня проехал VW Beetle, буксирующий мотоцикл. Этот момент открыл мне глаза на то, что можно сделать с автомобилем, если просто не заботиться о том, чтобы он не взорвался. Но я думаю, что этот Nissan Altima, сидящий на корточках под грузом снегохода на своей крыше, еще больше расширил мое понимание того, что значит не заботиться, или это акт ненависти к своему автомобилю?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Компания Indian Motorcycle сменила владельца, и теперь более 200 рабочих мест потеряны</title>
      <link>https://blog.alimov.top/indian-motorcycle-changed-owners-and-now-more-than-200-jobs-are-gone/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 15:42:59 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/indian-motorcycle-changed-owners-and-now-more-than-200-jobs-are-gone/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Indian Motorcycle - одно из старейших имен в мотоспорте. Основанная в 1901 году, она фактически предшествовала Harley-Davidson, построив свою репутацию на больших американских V-образных двойках, успехе в гонках и культурной значимости задолго до того, как &amp;ldquo;наследие&amp;rdquo; стало модным. Кроме того, компания была известна тем, что на протяжении 20-го века она неоднократно распадалась, исчезала и появлялась вновь, из-за чего ее наследие кажется довольно хрупким.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Именно поэтому последнее возрождение компании имеет большее значение, чем предыдущие.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
