<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Garmin on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/garmin/</link>
    <description>Recent content in Garmin on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Feb 2026 12:35:48 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/garmin/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Технология Garmin inReach продолжает спасать жизни людей каждый год</title>
      <link>https://blog.alimov.top/garmins-inreach-satellite-tech-continues-to-save-a-lot-of-people-each-year/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 12:35:48 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/garmins-inreach-satellite-tech-continues-to-save-a-lot-of-people-each-year/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Если вы читали мои статьи на RideApart, вы, вероятно, знаете, как Garmin inReach Mini 2 однажды спас мне жизнь. Если нет, то почитайте об этом здесь. Но даже до того, как этот маленький спутниковый коммуникатор помог мне избежать замерзания, он был частью моего обязательного снаряжения. Я никогда не выезжал за пределы цивилизации без него, закрепленного на моем рюкзаке.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;С тех пор, однако, я стал своего рода апостолом, распространяя благую весть везде, где могу, рассказывая людям о том, как он может помочь и как может спасти от преждевременной смерти. И это без каких-либо договоренностей с Garmin - просто искренняя рекомендация.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Новая навигационная система Garmin ZūMo XT3 делает ваш мотоцикл игровым, как никакая другая навигационная система</title>
      <link>https://blog.alimov.top/garmins-new-zumo-xt3-gamifies-your-motorcycle-like-no-other-nav-system/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 13:26:41 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/garmins-new-zumo-xt3-gamifies-your-motorcycle-like-no-other-nav-system/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Сегодня дорожные мотоциклы изобилуют измерительными системами, в которых есть все - от GPS до датчиков угла наклона. И даже не нужно тратить сумасшедшие деньги, чтобы получить мотоцикл с ними, как, например, Yamaha MT-09 SP, который оснащен всем вышеупомянутым оборудованием и стоит 12 699 долларов. Поэтому, чтобы электронные навигационные системы послепродажного обслуживания оставались актуальными, они должны предлагать больше (полезных) функций, чем когда-либо. Представьте Zūmo XT3 от Garmin.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Благодаря креплениям Quad Lock и встроенным GPS-технологиям OEM-производителей, покупка послепродажных GPS-систем ради того, чтобы иметь их, стала почти неактуальной. То есть я не считаю такие устройства, как Zūmo XT3 от Garmin, GPS-системами; в нем есть функция GPS, но чтобы заставить людей выложить за него 499,99-599,99 долларов, он должен делать гораздо больше, чем показывать, как добраться из пункта А в пункт Б.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
