<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Технологии on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/categories/%D1%82%D0%B5%D1%85%D0%BD%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D0%B8/</link>
    <description>Recent content in Технологии on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Feb 2026 12:35:50 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/categories/%D1%82%D0%B5%D1%85%D0%BD%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D0%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Akrapovič представил новые выхлопы для Ducati V2 – ждите громких звуков!</title>
      <link>https://blog.alimov.top/akrapovic-just-dropped-shiny-new-exhausts-for-ducati-v2-models-get-excited/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 12:35:50 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/akrapovic-just-dropped-shiny-new-exhausts-for-ducati-v2-models-get-excited/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Было время, когда покупка тюнингового выхлопа означала одно: громкость. Чистую, оглушающую, раздражающую соседей громкость. Ты хотел, чтобы твой мотоцикл звучал как решетка Супербайков, даже если ты ехал всего лишь за кофе. Громче означало быстрее. Faster означало круче.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Наука.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Но, увы, времена изменились. С введением правил Euro 5+ по выбросам и более строгих глобальных норм шума современные выхлопные системы не являются теми неуправляемыми мегафонами, которыми они были раньше. Производители, такие как Akrapovič, теперь преследуют не только децибелы. Они стремятся к соблюдению норм, снижению веса, незначительным улучшениям производительности и, будем честными, эстетике. Потому что сейчас покупка титанового глушителя — это то же самое, что покупка ювелирного изделия для вашего мотоцикла.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Этот дикий гибридный мотоцикл Yamaha имеет полный привод, и это безумие</title>
      <link>https://blog.alimov.top/this-wild-hybrid-yamaha-motorcycle-has-all-wheel-drive-and-its-insane/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 13:08:56 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/this-wild-hybrid-yamaha-motorcycle-has-all-wheel-drive-and-its-insane/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Yamaha MT-07 - один из моих любимых мотоциклов всех времен. Он не самый быстрый на планете. Он не самый премиальный. Но этот 689-кубовый твин CP2, этот пробивной среднечастотник, это игривое шасси, то, как он заваливает переднее колесо только потому, что вы странно посмотрели на дроссель. Это чистая хулиганская энергия на двух колесах.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Поэтому, когда небольшая французская инженерная компания Furion решила использовать MT-07 в качестве базы для своего последнего прототипа, я обратил внимание.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
