<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>For Sale on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/for-sale/</link>
    <description>Recent content in For Sale on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Feb 2026 12:58:41 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/for-sale/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Спасём мотоциклы и скутеры с помощью этого милого Toyota Hilux</title>
      <link>https://blog.alimov.top/imagine-all-the-motorcycles-and-scooters-we-could-save-with-this-adorable-toyota/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 12:58:41 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/imagine-all-the-motorcycles-and-scooters-we-could-save-with-this-adorable-toyota/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Время от времени на Facebook Marketplace появляется нечто, что напоминает: не все грузовики раньше были шеститонными заявлениями о личности. Этот Toyota Hilux — полная противоположность тому, что заполняет пригородные улицы прямо сейчас. Он не новый, не предназначен для американского рынка и не особенно мощный. Однако он является именно тем компактным, правильноразмерным грузовым автомобилем, которого нам не хватает, и у него есть заводной мини-крановщик, аккуратно установленный за кабиной.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Появившийся недавно объявление подчеркивает, как кажется, японский Hilux конца 80-х или начала 90-х годов. Одно из старых поколений, построенных на простых рамах-лестницах и листовых рессорах — грузовики, которые ездят как грузовики и не боятся работы. Большинство из них комплектовались знаменитыми неубиваемыми четырехцилиндровыми дизелями Toyota, часто 2L или 3L, в паре с пятиступенчатой «механикой» и частью полного привода с настоящим понижающим редуктором. Никаких режимов движения, никаких графиков местности. Просто передачи и механическая честность.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кто-то купил старый велосипед Хантера Томпсона, но пейот в него не входил</title>
      <link>https://blog.alimov.top/someone-just-bought-hunter-thompsons-old-dirt-bike-peyote-wasnt-included/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 12:48:42 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/someone-just-bought-hunter-thompsons-old-dirt-bike-peyote-wasnt-included/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Есть два писателя, которые сформировали мое личное ремесло и, более того, мое мировоззрение. Один из них - Энтони Бурден, поскольку его манера говорить, выдержка, понимание окружающего мира и способность демонстрировать красоты нашей бледно-голубой точки, не дрогнув при этом перед ее ужасами, завораживали меня каждый раз, когда я читал его слова или слушал его речи. Он - единственная знаменитость, которую я когда-либо оплакивал.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Другой - Хантер С. Томпсон, гонзо-журналист, разделявший лирический вкус Бурдейна к драматическому, дававший представление о маргинальных группах на задворках общества и говоривший правду власти, однажды написавший эти тяжкие мысли после 11 сентября: &amp;ldquo;Башен больше нет, они превратились в кровавые обломки, как и все надежды на мир в наше время, в Соединенных Штатах или любой другой стране. Не заблуждайтесь на этот счет: Мы сейчас находимся в состоянии войны - с кем-то - и будем оставаться в состоянии войны с этим таинственным врагом до конца наших дней&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
