<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Armed and Dangerous on Бип-бип, сука 🚂🟦</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/armed-and-dangerous/</link>
    <description>Recent content in Armed and Dangerous on Бип-бип, сука 🚂🟦</description>
    <generator>Hugo -- 0.155.3</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Feb 2026 12:51:13 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/armed-and-dangerous/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Суд отправил убийцу снегоходного волка на расследование в штате Уорменхетт</title>
      <link>https://blog.alimov.top/judge-sends-snowmobiling-wolf-killer-to-trial-in-wyoming/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 12:51:13 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/judge-sends-snowmobiling-wolf-killer-to-trial-in-wyoming/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Два года назад житель штата Вайоминг Коди Робер茨 использовал снегоход для убийства юношеской волчицы, что законно по состоянию дел. Однако Робертс не добился полного уничтожения волчицы и вместо этого загвоздил её и принёс домой в местный бар, где пародировал вокруг, сделал фотографии, кончил с этим усталостью и убил её позади дома. Действие вызвало сильную международную репутационную нечистоту, так как почти все осуждали то, что сделал Робертс.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Легислатура штата Вайоминг несколько раз пыталась ограничить область применения этих практик, но каждая попытка завершилась провалом из-за агрессивной поддержки фермеров и сельского хозяйства. Исправления через Отдел природных ресурсов штата не дали желаемых результатов. Однако дело Роберта возмутило прокуратуру, которая теперь требует того, чтобы снегоходник нарушил законы о вредительстве животных, но разбирательство повторяется несколько раз, так как каждая сторона должна аргументировать свою сторону по вопросам тяжестей преступлений.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
