<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Standard &amp; Naked on Бип-бип, сука 🚂🟦</title>
    <link>https://blog.alimov.top/categories/standard--naked/</link>
    <description>Recent content in Standard &amp; Naked on Бип-бип, сука 🚂🟦</description>
    <generator>Hugo -- 0.155.3</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Feb 2026 14:36:40 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/categories/standard--naked/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Есть ли что-нибудь столь же приятное, как возвращение мотоцикла к жизни?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/is-there-anything-as-satisfying-as-bringing-a-motorcycle-back-to-life/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Feb 2026 14:36:40 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/is-there-anything-as-satisfying-as-bringing-a-motorcycle-back-to-life/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Фраза &amp;ldquo;история не повторяется, но часто рифмуется&amp;rdquo;, хотя и является более точным наблюдением, чем нет, очевидно, была сказана вовсе не Марком Твеном (это следует из подробного исследования Quote Investigator). Тем не менее, об этом трудно не думать в последнее время, особенно наблюдая за тем, как Сет и Би Джей из Brick House Builds возвращают к жизни маленький милый Honda Nighthawk 700 S.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Если вы читаете RideApart хотя бы минуту, то, возможно, уже знаете, что я люблю множество &amp;ldquo;Ястребов&amp;rdquo; (хотя, по общему признанию, один из них больше, чем другие). И учитывая текущее состояние продолжающихся тарифных баталий, которые ведутся в судах США по мере приближения к 2026 году, трудно не думать о Nighthawk S в контексте того, как он появился на свет: Как ответ на тарифы 1983 года, которые тогдашний президент Рейган подписал, чтобы помочь Harley снова встать на ноги после ряда промахов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ducati Formula 73 - чистая фантастика Пола Смарта</title>
      <link>https://blog.alimov.top/the-ducati-formula-73-is-pure-paul-smart-fan-fiction/</link>
      <pubDate>Sun, 15 Feb 2026 13:24:54 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/the-ducati-formula-73-is-pure-paul-smart-fan-fiction/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Есть что-то такое в ретро-спортбайках, что просто не желает умирать. Сегмент современной классики существует уже более десяти лет, и он не сбавляет оборотов. Мотоциклисты хотят выглядеть как в &amp;ldquo;золотую эру&amp;rdquo; без утечек масла, проблем с карбом и сомнительных тормозов. Такие мотоциклы, как Triumph Bonneville, Yamaha XSR и даже собственная линейка Ducati SportClassic доказали, что ностальгия продается, особенно когда она обернута вокруг современной надежности.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И давайте будем честными. Одна вещь, которая действительно выделяется в новом Ducati Formula 73, - это то, как беззастенчиво он использует энергию Пола Смарта.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Suzuki выпустила три велосипеда, которые нельзя купить, если только вы не живете в этой крошечной стране</title>
      <link>https://blog.alimov.top/suzuki-just-made-three-bikes-you-cant-buy-unless-you-live-in-this-one-tiny-count/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 12:53:16 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/suzuki-just-made-three-bikes-you-cant-buy-unless-you-live-in-this-one-tiny-count/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Suzuki всегда была брендом, который выполняет домашнее задание, заканчивает работу раньше, а затем наблюдает, как все остальные паникуют. Она не гонится за циклом хайпа и не пытается изобретать себя каждые пять минут. И все же, каким-то образом, она продолжает создавать мотоциклы, которые стареют до смешного хорошо, несмотря на то, что объективно отстают на пару лет, когда дело доходит до технологий.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И это на самом деле имеет гораздо большее значение, чем вы думаете, потому что объясняет, почему последние специальные выпуски Suzuki, предназначенные только для Австрии 2026 года, выглядят одновременно совершенно ненужными и абсолютно совершенными. Эти мотоциклы созданы не для того, чтобы расширить границы спецификаций или представить какую-то переусложненную систему помощи пилоту. Они существуют потому, что Suzuki понимает то, о чем индустрия иногда забывает: Мотоциклы - это эмоциональные объекты. Звук, цвет, вибрация и индивидуальность имеют такое же значение, как и цифры - а может быть, даже большее, чем цифры.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
