<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Riding on the Wrong Side on Бип-бип, сука 🚂🟦</title>
    <link>https://blog.alimov.top/categories/riding-on-the-wrong-side/</link>
    <description>Recent content in Riding on the Wrong Side on Бип-бип, сука 🚂🟦</description>
    <generator>Hugo -- 0.156.0</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Feb 2026 12:01:52 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/categories/riding-on-the-wrong-side/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Идиоты, ведущие себя плохо, собираются убить &#34;Короля молотков&#34;, пора что-то делать</title>
      <link>https://blog.alimov.top/idiots-behaving-badly-are-going-to-get-king-of-the-hammers-killed-its-time-to-do/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 12:01:52 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/idiots-behaving-badly-are-going-to-get-king-of-the-hammers-killed-its-time-to-do/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Знаменитая гонка King of the Hammers, проходившая в долине Джонсон, штат Калифорния, только что закончилась. И, судя по освещению мероприятия в социальных сетях, это было полное дерьмо. И дело не столько в самой гонке, поскольку она хорошо организована и имеет правила и нормы, которые гонщики обычно соблюдают. Но скорее из-за постоянно растущего числа фанатов, превративших всю чертову долину в свою личную пьяную вечеринку, которая переросла в бунт на свалке.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И вот тут-то я и разозлю кучу уродливых снежинок, а вы и есть снежинки, потому что из-за вас, придурков, King of the Hammers закроют навсегда. Он и так стоит на волоске от гибели, но свобода самовыражения - это не лицензия на то, чтобы вести себя как мудак и быть свободным от последствий. Но последствия будут не только для тебя, придурка, швыряющего полные бутылки пива в людей в Chocolate Thunder или ввязывающегося в кулачный бой с другим братом в кепке с плоским околышем, а для всего внедорожного сообщества в виде закрытия всей долины для всех.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
