<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Costco on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/costco/</link>
    <description>Recent content in Costco on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Sun, 22 Feb 2026 12:02:25 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/costco/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Верховный суд признал тарифы Трампа незаконными. Что это значит и что дальше?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/supreme-court-says-trump-tariffs-are-illegal-so-what-happened-and-whats-next/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Feb 2026 12:02:25 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/supreme-court-says-trump-tariffs-are-illegal-so-what-happened-and-whats-next/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Верховный суд США поставил точку в споре о тарифах, введённых в рамках закона IEEPA (Закон о международных чрезвычайных экономических обстоятельствах). Суд встал на сторону истцов, заявив, что президент США не имеет полномочий вводить тарифы в рамках этого закона.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Этот вопрос имеет большое значение для многих компаний, которые уже заплатили тарифы и теперь надеются вернуть свои деньги. Верховный суд постановил, что закон IEEPA не даёт президенту таких полномочий, и что это противоречит Конституции США.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Бренды Yeti, EZ Up, GoPro, Goodyear и другие подали иски из-за пошлин в США</title>
      <link>https://blog.alimov.top/yeti-coolers-ez-up-gopro-goodyear-and-more-brands-file-us-tariffs-lawsuits/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Jan 2026 14:45:37 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/yeti-coolers-ez-up-gopro-goodyear-and-more-brands-file-us-tariffs-lawsuits/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Кажется, мы долго будем ждать решения Суда по международной торговле США о тарифах, но есть новости!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Чтобы освежить вашу память, напомним, что множество крупных компаний, включая Kawasaki, Costco и многие другие, подали в суд на Таможенную службу США и Международный торговый суд. Они считают, что президентское решение о введении тарифов не имеет юридической силы.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Недавно суд приостановил рассмотрение этих дел, ожидая решения по другому делу - V.O.S. Selections, Inc. против США. Это дело имеет отношение к нашим интересным временам и, вероятно, скоро будет рассмотрено Верховным судом.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
