<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Audi on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/audi/</link>
    <description>Recent content in Audi on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Feb 2026 14:38:15 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/audi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Калифорнийская компания обещает революцию в твердотельных аккумуляторах</title>
      <link>https://blog.alimov.top/this-california-company-thinks-it-can-crack-solid-state-battery-tech-for-good/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:38:15 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/this-california-company-thinks-it-can-crack-solid-state-battery-tech-for-good/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Обычно твердотельные аккумуляторы попадают в заголовки новостей в контексте электромобилей. Вы знаете эту историю: больший запас хода, более быстрая зарядка, улучшенная безопасность. Именно это нам обычно и преподносят. Но когда наши друзья из InsideEVs недавно пообщались с компанией QuantumScape на мероприятии в Калифорнии, стало ясно, что эта история может быть не менее актуальной для мотоциклов и техники для спорта, чем для кроссоверов.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;QuantumScape, основанная в 2010 году и изначально поддержанная Volkswagen, является одним из наиболее перспективных игроков на рынке твердотельных аккумуляторов. Вместо того, чтобы строить целые транспортные средства, компания сосредоточилась исключительно на разработке литий-металлических твердотельных аккумуляторных ячеек, которые можно производить в масштабе и поставлять или лицензировать крупным производителям. Миссия компании проста: сделать твердотельные аккумуляторы реальностью на заводах, а не только в лабораториях.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
