<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Can-Am on Бип-бип, сука 🚂🟦</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/can-am/</link>
    <description>Recent content in Can-Am on Бип-бип, сука 🚂🟦</description>
    <generator>Hugo -- 0.155.3</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Feb 2026 12:06:34 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/can-am/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Есть ли место для Apple CarPlay в катерах PWC? Sea-Doo говорит: &#34;Да</title>
      <link>https://blog.alimov.top/is-there-a-place-for-apple-carplay-in-pwcs-sea-doo-says-yes/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 12:06:34 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/is-there-a-place-for-apple-carplay-in-pwcs-sea-doo-says-yes/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Apple CarPlay теперь повсюду. И я имею в виду везде. Практически каждый новый автомобиль, продаваемый сегодня, имеет эту функцию в стандартной комплектации, независимо от цены и сегмента. Черт возьми, я даже установил CarPlay в свой 14-летний автомобиль для автокросса, и в этом контексте он имеет идеальный смысл. Навигация, музыка, звонки, сообщения. Это действительно полезно, когда вы заперты в металлической коробке, имея дело с пробками, поручениями и повседневной жизнью.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Именно поэтому Sea-Doo, потенциально способная получить Apple CarPlay, кажется&amp;hellip; странной.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Уходящий генеральный директор BRP говорит, что будущее развитие лежит за пределами Соединенных Штатов</title>
      <link>https://blog.alimov.top/outgoing-brp-ceo-says-future-growth-lies-outside-the-united-states/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 12:13:41 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/outgoing-brp-ceo-says-future-growth-lies-outside-the-united-states/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Компания BRP всегда немного отличалась от обычных гигантов автоспорта. Меньше корпоративности, больше грязи на сапогах. Во многом потому, что более двух десятилетий ею руководил человек, который действительно ездил на машинах. Теперь, когда многолетний генеральный директор Хосе Буажоли отправляется на пенсию, его прощальные слова имеют вес: будущее роста BRP, вероятно, больше не сосредоточено в Соединенных Штатах.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;И это не потому, что США больше не имеют значения, а потому, что следующая волна мотоциклистов, покупателей и возможностей формируется в другом месте.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вы, вероятно, ошибаетесь насчет электронного сцепления Honda, и вот почему</title>
      <link>https://blog.alimov.top/youre-probably-wrong-about-hondas-e-clutch-and-heres-why/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 13:28:36 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/youre-probably-wrong-about-hondas-e-clutch-and-heres-why/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Повторяйте за мной: Honda E-Clutch - это не автомат.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Это не вопрос мнения, это факт, который может подтвердить каждый, кто ездил на таком мотоцикле. Хотя E-Clutch действительно функционирует иначе, чем стандартный рычаг сцепления мотоцикла, который вы, возможно, уже знаете и любите, он все равно требует участия водителя, чтобы переключить передачу. Поэтому оно по определению не является автоматическим.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Существуют мотоциклы с автоматической коробкой передач, и Honda даже делала некоторые из них в прошлом (Hondamatic, кто-нибудь?). Но этот? Это не то. И в интересах демистификации различных типов современных систем переключения передач, которые можно встретить на двух- и трехколесных мотоциклах и трициклах в наши дни, мы собираемся поговорить обо всех них, о том, как они работают, и чего вы можете ожидать, если поедете на таком мотоцикле. Готовы? Поехали.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
