<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Offroad on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/offroad/</link>
    <description>Recent content in Offroad on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Feb 2026 12:01:52 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/offroad/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Безумие на Королевском Молоте: пора навести порядок</title>
      <link>https://blog.alimov.top/idiots-behaving-badly-are-going-to-get-king-of-the-hammers-killed-its-time-to-do/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 12:01:52 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/idiots-behaving-badly-are-going-to-get-king-of-the-hammers-killed-its-time-to-do/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Знаменитый King of the Hammers - гонки по бездорожью, которые проходят в Johnson Valley, Калифорния, - только что завершились. И судя по освещению в социальных сетях, это было настоящее безумие. Не столько сами гонки, которые хорошо организованы и имеют правила, которых придерживаются участники. Сколько толпа фанатов, которая превратила всю долину в свой личный пьяный праздник, вылившийся в нечто, похожее на бунт на свалке.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;И вот где я могу сильно разозлить кучу чувствительных людей, и вы, ребята, именно такие, потому что вы придурки, которые могут довести до закрытия King of the Hammers навсегда. Мероприятие уже находится на грани существования, но ваша свобода самовыражения не дает вам права вести себя как идиоты, не неся последствий. Но эти последствия касаются не только вас, придурков, которые бросают полные пива в людей в Chocolate Thunder или дерутся с другими парнями в плоских козырьках. Они касаются всего сообщества любителей бездорожья и могут привести к закрытию всей долины для всех.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Новые ботинки для приключенческих мотоциклов и дёртбайков выглядят очень удобными и водонепроницаемыми</title>
      <link>https://blog.alimov.top/these-new-adventure-motorcycle-and-dirtbike-boots-look-seriously-capable-and-wat/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 13:22:35 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/these-new-adventure-motorcycle-and-dirtbike-boots-look-seriously-capable-and-wat/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я очень верю в хорошее снаряжение. Да, вы можете сэкономить немного денег, и, черт возьми, я так и делаю. Но хорошее, прочное, неразрушимое снаряжение - на вес золота и спасенных поездок в больницу, поскольку оно может означать разницу между вывихом лодыжки и раздробленной голенью.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Иногда, однако, можно получить и то, и другое, то есть отличную цену и потрясающие характеристики.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;И новый ботинок 8.5 ADV HydraDri от Leatt, похоже, как раз подходит под эти требования, поскольку гибридные ботинки для приключений/эндуро/дертбайка имеют невероятно разумный ценник, а также предлагают очень хорошие характеристики. К тому же, как хорошо выглядят эти чертовы ботинки!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Я не знаю, как относиться к новому &#34;виртуальному тренеру по бездорожью&#34; от Rivian</title>
      <link>https://blog.alimov.top/i-dont-know-how-to-feel-about-rivians-new-virtual-off-road-coach/</link>
      <pubDate>Fri, 30 Jan 2026 13:23:25 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/i-dont-know-how-to-feel-about-rivians-new-virtual-off-road-coach/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Внедорожный спорт - это одно из тех занятий, которое требует многого как от человека, так и от машины. Оно требует физических усилий, умственных затрат и жестокой честности. Если все сделать правильно, это принесет глубокое удовлетворение. Ошибетесь - и вы застрянете, сломаетесь или еще хуже. Для кого-то это выходной. Для таких людей, как фермеры, спасатели и жители сельских районов, это необходимость.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;И именно из-за этого широкого спектра я не знаю, как относиться к недавно запатентованному &amp;ldquo;виртуальному внедорожному тренеру&amp;rdquo; от Rivian.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
