<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Обзоры on Бип-бип, сука 🏍️💨</title>
    <link>https://blog.alimov.top/categories/%D0%BE%D0%B1%D0%B7%D0%BE%D1%80%D1%8B/</link>
    <description>Recent content in Обзоры on Бип-бип, сука 🏍️💨</description>
    <generator>Hugo -- 0.155.3</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Feb 2026 11:55:42 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/categories/%D0%BE%D0%B1%D0%B7%D0%BE%D1%80%D1%8B/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Обзор Triumph Trident 800 First Ride Review: Бюджетный хулиганский мотоцикл для джентльменов</title>
      <link>https://blog.alimov.top/triumphs-trident-800-first-ride-review-the-gentlemans-hooligan-motorcycle-on-a-b/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 11:55:42 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/triumphs-trident-800-first-ride-review-the-gentlemans-hooligan-motorcycle-on-a-b/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Небо вдали напоминало мутное озеро - разительный контраст со сверкающей вереницей свежих Triumph Trident 800 у моего отеля на Кипре. Я чувствовал тяжесть облаков, поскольку не ездил на мотоцикле более трех месяцев из-за переезда с одного континента на другой и ирландской зимы. Теперь мне нужно было не просто прокатиться, а снова надеть свой испытательный шлем.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Как только я перекинул ногу, взялся за руль, сел на мотоцикл и поставил правую ногу на педаль, я подумал: &amp;ldquo;Это мотоцикл&amp;rdquo;. Я имею в виду не то, что это чрезвычайно очевидно, а то, что это квинтэссенция - Trident 800 чувствует себя именно так, как вы ожидаете от удобного(ых) и спортивного(ых) мотоцикла без колес. Мое тело встало на место естественным образом, и следующие шаги были столь же интуитивными.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>2026 Honda Rebel 300 E-Clutch: это не тот Rebel, на котором я начинал ездить, это лучше</title>
      <link>https://blog.alimov.top/2026-honda-rebel-300-e-clutch-this-isnt-the-rebel-i-started-riding-on-its-better/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 14:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/2026-honda-rebel-300-e-clutch-this-isnt-the-rebel-i-started-riding-on-its-better/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Примерно миллион лет назад (плюс-минус) я впервые научился ездить на мотоцикле. Это было в середине 2000-х годов, и хотя я не помню всего, что было тогда, я могу точно сказать, что я был в какой-то степени взволнован и нервничал по поводу всего этого.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;На стоянке общественного колледжа, где я проходил свой первый базовый курс MSF, мы все зашли в класс для занятий. На стоянке также стоял небольшой трейлер, заполненный мотоциклами, на которых нам предстояло ездить во время обучения.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Triumph Bonneville T100 и T120 в 2026 году станут еще более незаменимыми, как-то так</title>
      <link>https://blog.alimov.top/the-2026-triumph-bonneville-t100-and-t120-get-even-more-essential-somehow/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 12:45:54 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/the-2026-triumph-bonneville-t100-and-t120-get-even-more-essential-somehow/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Во многих отношениях Triumph Bonneville был архетипом стандартного мотоцикла в течение очень долгого времени. Некоторые элементы могли измениться, например, впрыск топлива или усовершенствование тормозов. Но в целом инженеры и дизайнеры Triumph приложили немало усилий, чтобы обеспечить стилистическую и надежную линию модельного ряда Bonneville, и это не только из-за наследия и истории бренда.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А еще и потому, что в стрессовые времена большинство мотоциклистов во всем мире и во все времена ценили тот простой и надежный факт, что если нам нужно уехать от того, что нас беспокоит в любой момент, все, что нам нужно сделать, это перекинуть ногу, включить зажигание, выкрутить дроссель и поехать. Не так важно, куда вы едете, важно, что вы едете, и едете сейчас.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Airoh Aviator III - итальянский шлем для внедорожников, который я так долго ждал</title>
      <link>https://blog.alimov.top/the-airoh-aviator-iii-is-the-italian-off-road-helmet-ive-been-waiting-for/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Jan 2026 13:20:59 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/the-airoh-aviator-iii-is-the-italian-off-road-helmet-ive-been-waiting-for/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я часто смотрел на iPad видеоролики с Эрцбергского родео, когда ехал из Сиэтла в Лос-Анджелес на Международную выставку мотоциклов. Мой коллега по работе, Иэн, был членом команды США, участвовавшей в GS Trophy в 2010 году, и ярым поклонником эндуро. Это было мое первое знакомство с этим видом спорта, и скрежещущая бойня в Carl&amp;rsquo;s Diner меня зацепила.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В то время Дэвид Найт был лучшим гонщиком. Его навыки езды в триале приносили свои плоды в суровых условиях австрийской медной шахты, и его было легко отличить благодаря тому, что он был единственным участником в триальном шлеме с открытым лицом. Остальные участники, по крайней мере, большинство, носили шлемы Airoh, узнаваемые по острому подбородку и удлиненному козырьку.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
