<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Electric Motorcycles on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/categories/electric-motorcycles/</link>
    <description>Recent content in Electric Motorcycles on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Feb 2026 14:38:15 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/categories/electric-motorcycles/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Калифорнийская компания обещает революцию в твердотельных аккумуляторах</title>
      <link>https://blog.alimov.top/this-california-company-thinks-it-can-crack-solid-state-battery-tech-for-good/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 14:38:15 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/this-california-company-thinks-it-can-crack-solid-state-battery-tech-for-good/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Обычно твердотельные аккумуляторы попадают в заголовки новостей в контексте электромобилей. Вы знаете эту историю: больший запас хода, более быстрая зарядка, улучшенная безопасность. Именно это нам обычно и преподносят. Но когда наши друзья из InsideEVs недавно пообщались с компанией QuantumScape на мероприятии в Калифорнии, стало ясно, что эта история может быть не менее актуальной для мотоциклов и техники для спорта, чем для кроссоверов.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;QuantumScape, основанная в 2010 году и изначально поддержанная Volkswagen, является одним из наиболее перспективных игроков на рынке твердотельных аккумуляторов. Вместо того, чтобы строить целые транспортные средства, компания сосредоточилась исключительно на разработке литий-металлических твердотельных аккумуляторных ячеек, которые можно производить в масштабе и поставлять или лицензировать крупным производителям. Миссия компании проста: сделать твердотельные аккумуляторы реальностью на заводах, а не только в лабораториях.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Мотоцикл с питанием от твердотельных аккумуляторов от Verge Не стоит откладывать, если вы уже</title>
      <link>https://blog.alimov.top/verges-solid-state-battery-powered-motorcycle-shouldnt-be-delayed-if-you-already/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 13:52:56 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/verges-solid-state-battery-powered-motorcycle-shouldnt-be-delayed-if-you-already/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Новость о том, что Verge Motorcycles и финский стартап Donut Lab будут работать вместе над созданием первого в мире серийного мотоцикла, работающего от твердотельного аккумулятора, заставила всех производителей насторожиться. Но вскоре после того, как исполнительный редактор Джонатон Кляйн написал эту новость, мы узнали, что производство будет отложено. Ну, оно задерживается только в том случае, если вы закажете мотоцикл сегодня.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Поставки Verge Motorcycles TS Pro, оснащенного твердотельным аккумулятором Donut Lab, должны были начаться к концу первого квартала (31 марта). По данным Verge, если вы заказали TS Pro в прошлом году, вы все равно должны получить его вовремя. Но если вы опоздали, то, скорее всего, вам придется ждать не раньше четвертого квартала этого года.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Китайская компания по производству электрических мотоциклов хочет, чтобы вы отнеслись к ним серьезно</title>
      <link>https://blog.alimov.top/this-chinese-electric-dirtbike-company-wants-you-to-take-it-seriously/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 13:24:30 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/this-chinese-electric-dirtbike-company-wants-you-to-take-it-seriously/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Китайская компания Niu Technologies, специализирующаяся на электромобилях, только что представила расширенный модельный ряд XQi на 2026 год, и главной новостью здесь является то, как далеко выросла эта некогда причудливая внедорожная электрическая платформа. То, что начиналось как легкий игровой велосипед, теперь превратилось в настоящий малолитражный мотоцикл.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Давайте начнем с XQi 500. Это мотоцикл, на котором Niu перестает флиртовать с идеей &amp;ldquo;мотоцикла&amp;rdquo; и действительно берет на себя обязательства. При заявленной пиковой мощности в 39,1 лошадиных сил и максимальной скорости около 68 миль в час, этот мотоцикл находится на территории дорожно-правового эквивалента 125 кубов. Это важно, потому что это первый XQi, который действительно был разработан для городских мотоциклистов, которым нужна реальная производительность и надлежащее оборудование для поездок куда угодно.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Британская компания по производству электронных мотоциклов только что получила крупное денежное вливание в размере $14 млн.</title>
      <link>https://blog.alimov.top/this-uk-based-ev-motorcycle-company-just-got-a-massive-14m-cash-infusion/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 14:06:38 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/this-uk-based-ev-motorcycle-company-just-got-a-massive-14m-cash-infusion/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Электрические мотоциклы не всегда нуждаются в громких заявлениях о своей миссии. В наши дни слишком легко погнаться за большой мощностью, технологиями и невообразимым стилем. Но иногда история сводится к тому, что довольно простой бренд получает поддержку, необходимую ему для развития. Именно в таком положении сейчас находится Maeving.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Базирующийся в Ковентри производитель электрических мотоциклов получил 11 миллионов фунтов стерлингов (примерно 14 миллионов долларов) в виде нового финансирования. Это значительное денежное вливание, которое дает компании возможность думать не только о своем домашнем рынке. В эту сумму входит 500 000 фунтов стерлингов (около 630 000 долларов США) от Фонда совместного инвестирования Уэст-Мидлендса, но на самом деле важно то, что дает общее финансирование. Теперь у Maeving есть все возможности для расширения производства, выхода на рынки Европы и Северной Америки и дальнейшего совершенствования продукта, который уже завоевал свою индивидуальность.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Компания Stark создает более емкую батарею, которая может решить проблему с дальностью поездки на дорожных велосипедах</title>
      <link>https://blog.alimov.top/stark-is-building-a-bigger-battery-which-could-solve-for-its-upcoming-on-road-bi/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 13:18:18 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/stark-is-building-a-bigger-battery-which-could-solve-for-its-upcoming-on-road-bi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Как человек, который любит электрические мотоциклы, скажу, что у них есть большая проблема: запас хода. В то время как электромобили и грузовики могут скрыть проблемы с дальностью хода с помощью все более крупных батарей под полом, то же самое нельзя сделать с электромотоциклами, где вес и размер стоят на первом месте. Здесь просто нет места для больших батарей.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Поэтому с момента своего появления электромотоциклы вынуждены были довольствоваться ничтожным запасом хода, из-за чего их популярность была практически нулевой. Я хочу сказать, что сажусь на мотоцикл ради свободы открытой дороги, а не для того, чтобы планировать 25-ступенчатую гонку с гипермилингом до ближайшего города. Именно поэтому я считаю, что в настоящее время единственными мотоциклами EV, которые имеют смысл, являются кроссовые мотоциклы, где запас хода не имеет значения после 100 миль.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
