<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Maeving on Бип-бип, сука 🚂🟦</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/maeving/</link>
    <description>Recent content in Maeving on Бип-бип, сука 🚂🟦</description>
    <generator>Hugo -- 0.156.0</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Feb 2026 14:06:38 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/maeving/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Британская компания по производству электронных мотоциклов только что получила крупное денежное вливание в размере $14 млн.</title>
      <link>https://blog.alimov.top/this-uk-based-ev-motorcycle-company-just-got-a-massive-14m-cash-infusion/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Feb 2026 14:06:38 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/this-uk-based-ev-motorcycle-company-just-got-a-massive-14m-cash-infusion/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Электрические мотоциклы не всегда нуждаются в громких заявлениях о своей миссии. В наши дни слишком легко погнаться за большой мощностью, технологиями и невообразимым стилем. Но иногда история сводится к тому, что довольно простой бренд получает поддержку, необходимую ему для развития. Именно в таком положении сейчас находится Maeving.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Базирующийся в Ковентри производитель электрических мотоциклов получил 11 миллионов фунтов стерлингов (примерно 14 миллионов долларов) в виде нового финансирования. Это значительное денежное вливание, которое дает компании возможность думать не только о своем домашнем рынке. В эту сумму входит 500 000 фунтов стерлингов (около 630 000 долларов США) от Фонда совместного инвестирования Уэст-Мидлендса, но на самом деле важно то, что дает общее финансирование. Теперь у Maeving есть все возможности для расширения производства, выхода на рынки Европы и Северной Америки и дальнейшего совершенствования продукта, который уже завоевал свою индивидуальность.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
