<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>India on Бип-бип, сука 🚂🟦</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/india/</link>
    <description>Recent content in India on Бип-бип, сука 🚂🟦</description>
    <generator>Hugo -- 0.156.0</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Feb 2026 13:23:25 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/india/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Harley только что получила бесплатный пропуск в Индию, и это может изменить все</title>
      <link>https://blog.alimov.top/harley-just-got-a-free-pass-into-india-and-this-might-change-everything/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 13:23:25 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/harley-just-got-a-free-pass-into-india-and-this-might-change-everything/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Harley-Davidson все еще существует в культурной среде, но давайте будем честными в отношении того, какое место занимает этот бренд сегодня. Он по-прежнему уважаем, по-прежнему культовый, по-прежнему мгновенно узнаваемый. Но среди молодых мотоциклистов по всему миру актуальность марки ослабла. Притяжение сместилось в сторону меньших, легких, более доступных мотоциклов, которые скорее достижимы, чем желанны.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Конечно, фанаты Harley - очень страстные люди. И эта страсть иногда может нарисовать слишком оптимистичную картину Мотор Компани. Тем не менее, факт остается фактом: многие современные мотоциклисты ценят доступность, а не излишества, а Harley никогда не отличался разумностью.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Американский рынок мотоциклов считает себя центром мира. Это не так</title>
      <link>https://blog.alimov.top/the-us-motorcycle-market-thinks-its-the-center-of-the-world-its-not/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Jan 2026 12:37:18 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/the-us-motorcycle-market-thinks-its-the-center-of-the-world-its-not/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Многие мотоциклисты считают, что мир мотоциклов вращается вокруг круизеров, ADV-байков и всего того, что только что было представлено на выставке EICMA. Цифры продаж кажутся абстрактными. &amp;ldquo;Хороший год&amp;rdquo; - это несколько сотен тысяч мотоциклов, а все, что меньше 500 куб. см, по-прежнему считается &amp;ldquo;мотоциклом для начинающих&amp;rdquo;. Это удобный пузырь. И это было нормой на протяжении десятилетий в США.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Но для такого человека, как я, который родился и вырос в Юго-Восточной Азии, где на улицах правят маленькие мотоциклы, этот пузырь совсем другой. А если мы еще больше уменьшим масштаб и посмотрим на Индию, то вся глобальная картина окажется в фокусе.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
