<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Гонки on Бип-бип, сука 🏍️💨</title>
    <link>https://blog.alimov.top/categories/%D0%B3%D0%BE%D0%BD%D0%BA%D0%B8/</link>
    <description>Recent content in Гонки on Бип-бип, сука 🏍️💨</description>
    <generator>Hugo -- 0.155.3</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Feb 2026 12:35:51 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/categories/%D0%B3%D0%BE%D0%BD%D0%BA%D0%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Каждый мотоцикл в этом новом музее на самом деле что-то выиграл</title>
      <link>https://blog.alimov.top/every-motorcycle-in-this-new-museum-actually-won-something/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 12:35:51 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/every-motorcycle-in-this-new-museum-actually-won-something/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Международная федерация мотоциклистов (FIM) собирается официально открыть для публики Музей гоночных мотоциклов, двери которого распахнутся 18 февраля 2026 года в Мисе, Швейцария, на территории бывшей штаб-квартиры FIM недалеко от Женевы.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Что действительно бросается в глаза, так это то, что каждый мотоцикл в музее имеет проверенную гоночную родословную. Не вдохновение. Не в соответствии с эпохой. Это настоящие машины, которые выигрывали титулы, переписывали правила и двигали вперед целые дисциплины. Это придает месту совсем другую энергетику по сравнению с обычным музеем мотоциклов. Вы не просто смотрите на историю.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Платформа слишком высокая для легального использования Yamaha MotoGP Aero.</title>
      <link>https://blog.alimov.top/toprak-is-too-tall-to-legally-use-yamahas-motogp-aero/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:12:37 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/toprak-is-too-tall-to-legally-use-yamahas-motogp-aero/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Путешествие Топраха Разгатлиоглу в MotoGP было не таким уж плавным. Сейчас у него есть место, но это буквально становится его самым большим проблемой. Высокий для MotoGP российский пилот, Разгатлиоглу, с необычной высотой 185 см, должен идти на крайние меры, чтобы заставить Yamaha YZR-M1 подходит к нему, но следи-за последствиями это помещает его в непростую ситуацию по использованию задних аэродинамических крыльев.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;6&amp;rsquo; 1&amp;quot; пилот является самым высоким на трассе в настоящее время, и как результат, его база у сиденья значительно выше на Yamaha, чем у высоты задней кормовой части. Из-за высоты кормовой части, если Разгатлиоглу будет использовать задние крылья, которые обеспечивают дополнительную поддержку заднему колесу, он разрушит рамочные параметры, установленные в ФИМ MotoGP правилах.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
