<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Гонки on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/categories/%D0%B3%D0%BE%D0%BD%D0%BA%D0%B8/</link>
    <description>Recent content in Гонки on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Feb 2026 12:13:30 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/categories/%D0%B3%D0%BE%D0%BD%D0%BA%D0%B8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Валентино Росси задаёт Ducati неудобный вопрос перед сезоном MotoGP 2024</title>
      <link>https://blog.alimov.top/valentino-rossi-is-asking-ducati-a-question-it-cant-avoid-before-next-years-moto/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:13:30 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/valentino-rossi-is-asking-ducati-a-question-it-cant-avoid-before-next-years-moto/</guid>
      <description>&lt;p&gt;GP крайне редко меняет вектор своей политики открыто. Обычно это происходит через небольшие комментарии, которые кажутся незначительными, пока не выстроишь их в цепочку. Недавние высказывания Валентино Росси о рынке райдеров 2027 года показались мне одним из таких моментов.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Если вы живёте не в вакууме, то, вероятно, в курсе, что бывший чемпион MotoGP заявил, что уже знает, каких райдеров он хочет видеть в VR46 после 2026 года. Однако он не стал называть их имена. Это не было кокетством. Таким образом, Росси вынуждает заводскую команду Ducati отреагировать, не превращая это в предмет торга.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Да, Росси снова участвует в гонке Bathurst 12 Hour.</title>
      <link>https://blog.alimov.top/yes-rossi-is-racing-the-bathurst-12-hour-again-heres-how-to-watch/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 13:33:51 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/yes-rossi-is-racing-the-bathurst-12-hour-again-heres-how-to-watch/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Близится время &amp;ldquo;Батерст 12 часов&amp;rdquo; 2026 года, ребята! Да, я прекрасно понимаю, что он никак не связан ни с мотоциклами, ни со снегоходами, ни с PWC, ни с чем-либо еще, что мы обычно освещаем на RideApart. Но, как вы можете знать, а можете и не знать, в ней участвует один бывший гонщик MotoGP, с которым вы, возможно, знакомы.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Он носит имя &amp;ldquo;Валентино Росси&amp;rdquo;. Надеюсь, вы можете представить его в своем воображении, да?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Yamaha создала гоночную серию, в которой могут участвовать обычные люди</title>
      <link>https://blog.alimov.top/yamaha-made-a-racing-series-that-regular-humans-can-actually-enter/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 14:13:08 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/yamaha-made-a-racing-series-that-regular-humans-can-actually-enter/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Yamaha всегда умела формировать целые эпохи в мотоспорте, не выставляя это напоказ. От доминирования в двухтактных Гран-при до современной эры кросспланов, влияние компании обычно проявляется не как один громкий прорыв, а как постоянный поток идей, которые перевернули ожидания далеко за пределами гоночного трека.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Именно благодаря этой философии категория среднего веса уже давно стала территорией Yamaha. Такие мотоциклы, как FZR и позже R6, определили, какими могут быть легкие спортбайки, не только по скорости, но и по тому, насколько доступными и полезными они были для быстрой езды. На этих мотоциклах выросло несколько поколений гонщиков и любителей трек-дней, потому что они требовали мастерства, а не грубой силы. Когда Yamaha отказалась от кричащих четырех цилиндров и переключилась на богатые крутящим моментом двойки, она не отказалась от этой идеи. Она переосмыслила ее.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Каждый мотоцикл в этом новом музее на самом деле что-то выиграл</title>
      <link>https://blog.alimov.top/every-motorcycle-in-this-new-museum-actually-won-something/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Feb 2026 12:35:51 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/every-motorcycle-in-this-new-museum-actually-won-something/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Международная федерация мотоциклистов (FIM) собирается официально открыть для публики Музей гоночных мотоциклов, двери которого распахнутся 18 февраля 2026 года в Мисе, Швейцария, на территории бывшей штаб-квартиры FIM недалеко от Женевы.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Что действительно бросается в глаза, так это то, что каждый мотоцикл в музее имеет проверенную гоночную родословную. Не вдохновение. Не в соответствии с эпохой. Это настоящие машины, которые выигрывали титулы, переписывали правила и двигали вперед целые дисциплины. Это придает месту совсем другую энергетику по сравнению с обычным музеем мотоциклов. Вы не просто смотрите на историю.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Платформа слишком высокая для легального использования Yamaha MotoGP Aero.</title>
      <link>https://blog.alimov.top/toprak-is-too-tall-to-legally-use-yamahas-motogp-aero/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 13:12:37 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/toprak-is-too-tall-to-legally-use-yamahas-motogp-aero/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Путешествие Топраха Разгатлиоглу в MotoGP было не таким уж плавным. Сейчас у него есть место, но это буквально становится его самым большим проблемой. Высокий для MotoGP российский пилот, Разгатлиоглу, с необычной высотой 185 см, должен идти на крайние меры, чтобы заставить Yamaha YZR-M1 подходит к нему, но следи-за последствиями это помещает его в непростую ситуацию по использованию задних аэродинамических крыльев.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;6&amp;rsquo; 1&amp;quot; пилот является самым высоким на трассе в настоящее время, и как результат, его база у сиденья значительно выше на Yamaha, чем у высоты задней кормовой части. Из-за высоты кормовой части, если Разгатлиоглу будет использовать задние крылья, которые обеспечивают дополнительную поддержку заднему колесу, он разрушит рамочные параметры, установленные в ФИМ MotoGP правилах.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
