<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Triumph on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/triumph/</link>
    <description>Recent content in Triumph on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Feb 2026 13:47:02 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/triumph/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Если не можешь выбрать между современным и ретро, купи Triumph Trident 800</title>
      <link>https://blog.alimov.top/go-buy-a-triumph-trident-800-if-you-cant-decide-between-modern-and-retro/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 13:47:02 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/go-buy-a-triumph-trident-800-if-you-cant-decide-between-modern-and-retro/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я провёл немало времени, пытаясь понять, на что способен Triumph Trident 800 на дорогах Кипра. Причём сложности с пониманием возникли не из-за сложности мотоцикла, а, скорее, из-за его простоты.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Мотоцикл не выделяется в какой-то одной области и не имеет серьёзных недостатков. Он просто очень хорош во всём, но это не делает его особенно интересным для читателей. Пока я пытался объяснить, почему этот мотоцикл просто «очень хороший», я полностью прошлял тот факт, что его стилизация может отнять хлеб у Yamaha и Kawasaki, причём довольно хитрым образом.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Suzuki, пожалуйста, сделайте эту невероятно крутую ливрею DR-Z для нас на фоне падения продаж</title>
      <link>https://blog.alimov.top/suzuki-please-bring-this-unbelievably-cool-dr-z-livery-to-us-amid-sales-decline/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 13:55:18 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/suzuki-please-bring-this-unbelievably-cool-dr-z-livery-to-us-amid-sales-decline/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Неужели Suzuki так сильно заботится о рынке США? Я спрашиваю только потому, что она отстает по продажам здесь от всех своих конкурентов. В 2025 году продажи японского бренда упали на 15,6 % по сравнению с предыдущим годом, и хотя многие мотоциклетные бренды сократили продажи в 2025 году, конкуренты, такие как Kawasaki, не отстают, благодаря своей звездной линейке начального уровня. Все это говорит о том, что я не могу понять, почему у Suzuki есть невероятно красивая ливрея DR-Z, которую она не привезет в США, и это уже не первый раз, когда происходит нечто подобное.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Обзор Triumph Trident 800 First Ride Review: Бюджетный хулиганский мотоцикл для джентльменов</title>
      <link>https://blog.alimov.top/triumphs-trident-800-first-ride-review-the-gentlemans-hooligan-motorcycle-on-a-b/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Feb 2026 11:55:42 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/triumphs-trident-800-first-ride-review-the-gentlemans-hooligan-motorcycle-on-a-b/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Небо вдали напоминало мутное озеро - разительный контраст со сверкающей вереницей свежих Triumph Trident 800 у моего отеля на Кипре. Я чувствовал тяжесть облаков, поскольку не ездил на мотоцикле более трех месяцев из-за переезда с одного континента на другой и ирландской зимы. Теперь мне нужно было не просто прокатиться, а снова надеть свой испытательный шлем.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Как только я перекинул ногу, взялся за руль, сел на мотоцикл и поставил правую ногу на педаль, я подумал: &amp;ldquo;Это мотоцикл&amp;rdquo;. Я имею в виду не то, что это чрезвычайно очевидно, а то, что это квинтэссенция - Trident 800 чувствует себя именно так, как вы ожидаете от удобного(ых) и спортивного(ых) мотоцикла без колес. Мое тело встало на место естественным образом, и следующие шаги были столь же интуитивными.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Triumph Bonneville T100 и T120 в 2026 году станут еще более незаменимыми, как-то так</title>
      <link>https://blog.alimov.top/the-2026-triumph-bonneville-t100-and-t120-get-even-more-essential-somehow/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 12:45:54 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/the-2026-triumph-bonneville-t100-and-t120-get-even-more-essential-somehow/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Во многих отношениях Triumph Bonneville был архетипом стандартного мотоцикла в течение очень долгого времени. Некоторые элементы могли измениться, например, впрыск топлива или усовершенствование тормозов. Но в целом инженеры и дизайнеры Triumph приложили немало усилий, чтобы обеспечить стилистическую и надежную линию модельного ряда Bonneville, и это не только из-за наследия и истории бренда.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;А еще и потому, что в стрессовые времена большинство мотоциклистов во всем мире и во все времена ценили тот простой и надежный факт, что если нам нужно уехать от того, что нас беспокоит в любой момент, все, что нам нужно сделать, это перекинуть ногу, включить зажигание, выкрутить дроссель и поехать. Не так важно, куда вы едете, важно, что вы едете, и едете сейчас.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Экспорт мотоциклов Bajaj продолжает расти, и расти, и расти.</title>
      <link>https://blog.alimov.top/bajajs-motorcycle-exports-just-keep-going-up-and-up-and-up/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 13:59:22 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/bajajs-motorcycle-exports-just-keep-going-up-and-up-and-up/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Когда компания Bajaj Auto говорит об экспорте, который из месяца в месяц превышает отметку в 200 000 единиц, западная аудитория сразу же вспоминает о мотоциклах KTM 390 и Triumph 400, отправляющихся за границу. Эти мотоциклы важны, потому что они являются наиболее заметной частью глобального присутствия Bajaj в Европе и на других развитых рынках. Но цифры показывают, что они все еще являются лишь небольшой частью гораздо большей картины.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Начнем с Triumph, поскольку именно к нему в последнее время приковано особое внимание. В 2024 году Triumph продала в Индии около 29 700 мотоциклов, почти полностью состоящих из Speed 400 и Scrambler 400X. В целом по миру Triumph сообщил о 134 600 проданных мотоциклах в 2024 году, что стало лучшим годом в истории компании. Мотоциклы 400 индийской сборки неоднократно упоминались в качестве основного драйвера роста. Это дает нам полезный ориентир. Даже в прорывной год объем продаж Triumph только в Индии составит менее 30 000 единиц.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Обзор 2026 Triumph Speedmaster: Потому что скорость - это состояние души</title>
      <link>https://blog.alimov.top/2026-triumph-speedmaster-review-because-speed-is-a-state-of-mind/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 12:48:31 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/2026-triumph-speedmaster-review-because-speed-is-a-state-of-mind/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Когда-то давно я был начинающим мотоциклистом и пытался понять, в каком направлении мне выбрать свой первый мотоцикл. Возможно, неудивительно, что одним из мотоциклов, которые я рассматривал, был Triumph Bonneville (середина нулевых, до T120). В основном потому, что мой первый мотоцикл, Triumph Scrambler, был, к сожалению, слишком высоким и громоздким для моих маленьких ножек, хотя это, конечно, уже не так с новым Scrambler 900. Но я отвлекаюсь.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В конце концов, я поехал не в этом направлении, поскольку я также собирался в кулинарную школу, и мне нужно было куда-то засунуть свой нож. Но это не помешало мне прокатиться на множестве вариантов Bonneville у местного дилера Triumph, еще до того, как я начал работать в индустрии. Я должен был знать, понимаете? После того как я твердо решил, что не очень люблю переднее положение ног для своего личного эргономического комфорта, обычный Бонни показался мне самым привлекательным из всех, после того как я прокатился на Speedmaster и America.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Видео первой поездки 2026 Triumph Bonneville Bobber: Все дело в деталях</title>
      <link>https://blog.alimov.top/2026-triumph-bonneville-bobber-first-ride-video-its-all-in-the-details/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 13:56:50 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/2026-triumph-bonneville-bobber-first-ride-video-its-all-in-the-details/</guid>
      <description>&lt;p&gt;О чем вы думаете, когда видите слово &amp;ldquo;боббер&amp;rdquo;? Если это что-то о красных, красных малиновках, то я не уверен, что смогу вам помочь. Но с другой стороны, если речь идет о мотоциклах, то велики шансы, что ваша мысленная картина будет очень похожа на Triumph Bonneville Bobber.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;И хотя техника, безусловно, продвинулась вперед по сравнению с тем периодом, из которого она черпала вдохновение для промышленного дизайна, Triumph Bobber выглядит довольно уникально, не так ли? Если только вы не дрейфуете в море других бобберов, вы вряд ли спутаете этот мотоцикл с чем-то еще.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Обзор 2026 Triumph Bonneville Bobber: Мешок настроения, но все еще дружелюбный к гонщику</title>
      <link>https://blog.alimov.top/2026-triumph-bonneville-bobber-review-bags-of-attitude-yet-still-rider-friendly/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:01:36 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/2026-triumph-bonneville-bobber-review-bags-of-attitude-yet-still-rider-friendly/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я не инженер, но могу оценить, что когда они сели за стол, чтобы придумать, как сделать заднюю подвеску на Triumph Bonneville Bobber, это должно было стать интересной задачей. Дело в том, что, несмотря на то, что мотоцикл делает все возможное, чтобы придать вам вид хардтейла 1940-х годов с плавающим седлом, на самом деле в него встроен задний амортизатор. Я знаю, знаю; в это трудно поверить.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Еще одна вещь, которую нужно обдумать, - это то, что Bobber, возможно, немного более дружелюбен к велосипедисту, чем вы можете ожидать на первый взгляд. Когда я приближался к Bobber, я знал, что я, например, относился к нему несколько настороженно. Как правило, большие мотоциклы и я не всегда ладим друг с другом. Как я уже упоминал в прошлом, я невысокий мотоциклист с еще более короткой штаниной. Количество случаев, когда я пытался сесть на большой мотоцикл и даже не мог дотянуться до боковой подставки, к сожалению, не равно нулю.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>2026 Triumph Scrambler 900: мои друзья, короткие гонщики, это то, что нужно</title>
      <link>https://blog.alimov.top/2026-triumph-scrambler-900-my-fellow-short-riders-this-is-the-one/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Dec 2025 12:00:10 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/2026-triumph-scrambler-900-my-fellow-short-riders-this-is-the-one/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Кажется, что это было так давно, но вы должны знать обо мне одну вещь: когда я только начал кататься, я был безумно увлечен мотоциклом Triumph Scrambler. По какой-то причине я находил эстетическую привлекательность этого мотоцикла совершенно неоспоримой. Эти высоко расположенные трубы! Эта гордая, классическая, вертикальная посадка!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Добавьте маленькую проволочную решетку над фарой, и я был просто сражен наповал. Как правило, я тяготею к голым и стандартным мотоциклам, но модель Scrambler от Triumph была абсолютно моим эстетическим мотоциклетным идеалом. Ничто другое даже близко не подходило к моим глазам. Но, к сожалению, моя длина в длину не устраивала меня, особенно как новичка, который еще не очень уверен в своих силах.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
