<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bmw on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/bmw/</link>
    <description>Recent content in Bmw on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Feb 2026 14:04:14 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/bmw/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Насколько важна техника при езде на разных велосипедах по бездорожью?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/how-much-does-technique-matter-when-you-ride-different-bikes-off-road/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 14:04:14 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/how-much-does-technique-matter-when-you-ride-different-bikes-off-road/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Когда-то (и это было не так давно) тренировочное поле, подобное тому, что мы видим в новом видео Адама Римана, могло бы меня напугать. Я знаю, знаю, это просто грязь, верно? Она не выглядит ни песчаной, ни каменистой, ни грязной, ни изрезанной колеями, ни даже как будто расположенная под каким-то особенно крутым углом.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Но дело в том, что я не рос верхом, и хотя я играл в грязи столько же, сколько, наверное, любой маленький ребенок, я обычно не делал этого ни на чем, кроме своих собственных ног. А когда я научился кататься, то только на улице. Так что мысль о том, что я могу потерять сцепление с дорогой, а задний борт может вывернуться так, что я не смогу его контролировать, вызывала у меня холодный пот, понимаете?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Да, Росси снова участвует в гонке Bathurst 12 Hour.</title>
      <link>https://blog.alimov.top/yes-rossi-is-racing-the-bathurst-12-hour-again-heres-how-to-watch/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 13:33:51 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/yes-rossi-is-racing-the-bathurst-12-hour-again-heres-how-to-watch/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Близится время &amp;ldquo;Батерст 12 часов&amp;rdquo; 2026 года, ребята! Да, я прекрасно понимаю, что он никак не связан ни с мотоциклами, ни со снегоходами, ни с PWC, ни с чем-либо еще, что мы обычно освещаем на RideApart. Но, как вы можете знать, а можете и не знать, в ней участвует один бывший гонщик MotoGP, с которым вы, возможно, знакомы.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Он носит имя &amp;ldquo;Валентино Росси&amp;rdquo;. Надеюсь, вы можете представить его в своем воображении, да?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>В этом году BMW превратит владельцев Indian GS в настоящих внедорожников</title>
      <link>https://blog.alimov.top/bmw-is-turning-indian-gs-owners-into-proper-off-road-riders-this-year/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 12:39:42 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/bmw-is-turning-indian-gs-owners-into-proper-off-road-riders-this-year/</guid>
      <description>&lt;p&gt;BMW Motorrad раскрыла полный график проведения GS Experience в Индии на 2026 год. Это двухдневная структурированная программа обучения езде по бездорожью, созданная исключительно для владельцев GS, и в этом году она пройдет через девять крупных городов.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Отличительной особенностью этой программы GS Experience является тот факт, что уровни 1 и 2 проводятся одновременно на разных трассах. Это может показаться незначительным, но это меняет всю атмосферу мероприятия.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Впервые до 20 гонщиков Smart CC и 20 гонщиков Core могут тренироваться одновременно. Для справки: &amp;ldquo;Smart CC&amp;rdquo; - это способ BMW сгруппировать мотоциклы GS меньшего объема, в основном G 310 GS (поскольку F 450 GS еще официально не выпущен), в класс 300 куб. см. &amp;ldquo;Core&amp;rdquo; охватывает более крупные машины объемом 650 куб. см и выше, такие как F, R и более крупные бокстерные модели GS. Таким образом, на одном треке представлены легкие одноцилиндровые мотоциклы, а на другом - тяжелые приключенческие туреры, и все это под одним зонтом.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Программы путешествий Ducati &#34;Expedition Masters&#34; похожи на отпуск моей мечты</title>
      <link>https://blog.alimov.top/ducatis-expedition-masters-travel-programs-sound-like-my-dream-vacation/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 12:14:08 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/ducatis-expedition-masters-travel-programs-sound-like-my-dream-vacation/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я с тоской читаю о различных программах путешествий, которые ежегодно проводят производители мотоциклов и туроператоры, поскольку с каждым разом они становятся все лучше и лучше. У Eagle Rider есть путешествие по Аляске, у BMW - по Чили, Royal Enfield пересекает Марокко, а KTM отправляется в холмы Новой Зеландии, где можно встретить настоящих хоббитов. По крайней мере, в это хочется верить.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Но программа Expedition Masters от Ducati - это крем-де-ла-крим всех программ приключенческих поездок, поскольку компания предлагает массу возможностей. Однако все они относятся к направлениям, которые можно занести в список ведер. Все они относятся к тому типу программ приключенческих путешествий, когда, оглядываясь назад, вы спрашиваете себя: &amp;ldquo;Это действительно произошло или это был просто сон?&amp;rdquo;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
