<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ktm on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/ktm/</link>
    <description>Recent content in Ktm on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Feb 2026 13:17:12 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/ktm/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>KTM уже готовит к треку свою новейшую модель superbike</title>
      <link>https://blog.alimov.top/ktms-newest-superbike-is-barely-out-yet-the-company-is-making-it-sharper-for-the/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 13:17:12 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/ktms-newest-superbike-is-barely-out-yet-the-company-is-making-it-sharper-for-the/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Все взгляды были устремлены на KTM 990 RC R, когда он дебютировал почти два года назад. Бренд практически вышел из рынка superbike, чтобы сосредоточиться на более «голых» моделях. Трековые мотоциклы продолжали выпускаться в Маттигхофене, но рядовые мотоциклисты не особо получали любовь. И вот, 990 RC R появился, и все изменилось.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Супербайк оказался всем, о чем просили KTM: полный обтекатель, регулируемая подвеска, агрессивный дизайн и двигатель, способный конкурировать с литровыми superbike. Но девиз KTM — «Готовы к гонкам», и теперь бренд готовит что-то новое.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Сколько будет стоить CFMoto 1000 MT-X в Европе</title>
      <link>https://blog.alimov.top/heres-how-much-the-cfmoto-1000-mt-x-will-cost-in-europe/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:34:07 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/heres-how-much-the-cfmoto-1000-mt-x-will-cost-in-europe/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Вы, возможно, впервые услышали о CFMoto как о том китайском бренде, который внезапно появился в США с привлекательными ценами и удивительно неплохими мотоциклами. Но компания существует с 1989 года и выросла в одного из крупнейших производителей мотоциклов и двигателей в Китае, даже сотрудничая с KTM в производстве и разработке платформ. Это не произошло за одну ночь. Компания шла к этому десятилетиями.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Линейка MT, известная в США как Ibex, действительно вывела CFMoto на новый уровень. Модель 450 MT доказала, что компания может строить полноценные среднеразмерные эндуро-туринг мотоциклы, а 800 MT с 799-кубовым twin-двигателем от KTM показала, что CFMoto может предложить серьезную производительность без премиальной цены. После этого вопрос уже не стоял о том, является ли CFMoto legit. Вопрос был в том, сколько мотоцикла вы получите за эти деньги.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Harley-Davidson &#34;принимает обдуманные меры по стабилизации бизнеса&#34; после значительного падения продаж</title>
      <link>https://blog.alimov.top/harley-davidsons-taking-deliberate-actions-to-stabilize-business-following-massi/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 13:59:04 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/harley-davidsons-taking-deliberate-actions-to-stabilize-business-following-massi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Компания Harley-Davidson находится на перепутье, и этот факт нельзя отрицать. Последние два десятилетия финансы легендарной компании движутся по нисходящей спирали, то тут, то там отмечая небольшие подъемы, но в целом траектория движения все ниже и ниже. И нет, это не потому, что компания &amp;ldquo;проснулась&amp;rdquo;, ради всего святого. Скорее наоборот. Но я отвлекаюсь.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Видите ли, Harley нужен поворот, и нужен быстро, поскольку в своем последнем отчете о доходах, который завершает 2025 год, компания сообщила о снижении выручки на 26 % по сравнению с прошлым годом. Мало того, хотя продажи мотоциклов в США немного выросли, тарифный идиотизм администрации Трампа привел к снижению мировых поставок и продаж. И хотя компания LiveWire немного увеличила продажи на 7% за год, она все равно продала менее 1000 мотоциклов за 2025 год.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Программы путешествий Ducati &#34;Expedition Masters&#34; похожи на отпуск моей мечты</title>
      <link>https://blog.alimov.top/ducatis-expedition-masters-travel-programs-sound-like-my-dream-vacation/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 12:14:08 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/ducatis-expedition-masters-travel-programs-sound-like-my-dream-vacation/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я с тоской читаю о различных программах путешествий, которые ежегодно проводят производители мотоциклов и туроператоры, поскольку с каждым разом они становятся все лучше и лучше. У Eagle Rider есть путешествие по Аляске, у BMW - по Чили, Royal Enfield пересекает Марокко, а KTM отправляется в холмы Новой Зеландии, где можно встретить настоящих хоббитов. По крайней мере, в это хочется верить.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Но программа Expedition Masters от Ducati - это крем-де-ла-крим всех программ приключенческих поездок, поскольку компания предлагает массу возможностей. Однако все они относятся к направлениям, которые можно занести в список ведер. Все они относятся к тому типу программ приключенческих путешествий, когда, оглядываясь назад, вы спрашиваете себя: &amp;ldquo;Это действительно произошло или это был просто сон?&amp;rdquo;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>KTM переходит на тормоза WP. Неужели Brembo наконец-то столкнулась с реальной конкуренцией?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/ktm-switches-to-wp-brakes-is-brembo-finally-facing-real-competition/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 12:31:49 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/ktm-switches-to-wp-brakes-is-brembo-finally-facing-real-competition/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Прежде чем мы перейдем к делу, сразу оговорюсь: многое из того, что вы сейчас прочтете, является чистой воды спекуляцией. Никаких утечек, никакой инсайдерской информации, никаких секретных групп WhatsApp с руководителями KTM. Просто я стряхнул пыль со своего давно забытого диплома менеджера по бизнесу и сделал то, чему его учили - проанализировал новости индустрии гораздо больше, чем это было бы полезно. И, честно говоря, это было первое, что пришло мне в голову, когда я прочитал о том, что WP официально вступает в игру с тормозами.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Экспорт мотоциклов Bajaj продолжает расти, и расти, и расти.</title>
      <link>https://blog.alimov.top/bajajs-motorcycle-exports-just-keep-going-up-and-up-and-up/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 13:59:22 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/bajajs-motorcycle-exports-just-keep-going-up-and-up-and-up/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Когда компания Bajaj Auto говорит об экспорте, который из месяца в месяц превышает отметку в 200 000 единиц, западная аудитория сразу же вспоминает о мотоциклах KTM 390 и Triumph 400, отправляющихся за границу. Эти мотоциклы важны, потому что они являются наиболее заметной частью глобального присутствия Bajaj в Европе и на других развитых рынках. Но цифры показывают, что они все еще являются лишь небольшой частью гораздо большей картины.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Начнем с Triumph, поскольку именно к нему в последнее время приковано особое внимание. В 2024 году Triumph продала в Индии около 29 700 мотоциклов, почти полностью состоящих из Speed 400 и Scrambler 400X. В целом по миру Triumph сообщил о 134 600 проданных мотоциклах в 2024 году, что стало лучшим годом в истории компании. Мотоциклы 400 индийской сборки неоднократно упоминались в качестве основного драйвера роста. Это дает нам полезный ориентир. Даже в прорывной год объем продаж Triumph только в Индии составит менее 30 000 единиц.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
