<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Harley-Davidson on Бип-бип, сука 🚂🟦</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/harley-davidson/</link>
    <description>Recent content in Harley-Davidson on Бип-бип, сука 🚂🟦</description>
    <generator>Hugo -- 0.156.0</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Feb 2026 12:13:49 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/harley-davidson/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Harley-Davidson подтвердила, что в компании грядут &#34;сокращения штата&#34; для корректировки курса</title>
      <link>https://blog.alimov.top/harley-davidson-confirmed-headcount-reductions-are-coming-to-course-correct-comp/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Feb 2026 12:13:49 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/harley-davidson-confirmed-headcount-reductions-are-coming-to-course-correct-comp/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Всего через день после того, как новый генеральный директор Harley-Davidson Арти Старрс заявил, что у него есть четкое представление о том, что нужно сделать для спасения легендарного бренда, появилось сообщение о том, что в будущем в Motor Co. произойдут увольнения. Не очень хорошо, друзья.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Да, это сообщение поступило от Milwaukee Business Journal, который связался с Harley-Davidson после недавнего звонка инвесторам и презентации финансовой отчетности за четвертый квартал. Они попросили разъяснений по поводу некоторых комментариев Старра, но более конкретно - по поводу его замечаний о сокращении расходов.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Harley-Davidson &#34;принимает обдуманные меры по стабилизации бизнеса&#34; после значительного падения продаж</title>
      <link>https://blog.alimov.top/harley-davidsons-taking-deliberate-actions-to-stabilize-business-following-massi/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 13:59:04 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/harley-davidsons-taking-deliberate-actions-to-stabilize-business-following-massi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Компания Harley-Davidson находится на перепутье, и этот факт нельзя отрицать. Последние два десятилетия финансы легендарной компании движутся по нисходящей спирали, то тут, то там отмечая небольшие подъемы, но в целом траектория движения все ниже и ниже. И нет, это не потому, что компания &amp;ldquo;проснулась&amp;rdquo;, ради всего святого. Скорее наоборот. Но я отвлекаюсь.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Видите ли, Harley нужен поворот, и нужен быстро, поскольку в своем последнем отчете о доходах, который завершает 2025 год, компания сообщила о снижении выручки на 26 % по сравнению с прошлым годом. Мало того, хотя продажи мотоциклов в США немного выросли, тарифный идиотизм администрации Трампа привел к снижению мировых поставок и продаж. И хотя компания LiveWire немного увеличила продажи на 7% за год, она все равно продала менее 1000 мотоциклов за 2025 год.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Harley только что получила бесплатный пропуск в Индию, и это может изменить все</title>
      <link>https://blog.alimov.top/harley-just-got-a-free-pass-into-india-and-this-might-change-everything/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 13:23:25 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/harley-just-got-a-free-pass-into-india-and-this-might-change-everything/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Harley-Davidson все еще существует в культурной среде, но давайте будем честными в отношении того, какое место занимает этот бренд сегодня. Он по-прежнему уважаем, по-прежнему культовый, по-прежнему мгновенно узнаваемый. Но среди молодых мотоциклистов по всему миру актуальность марки ослабла. Притяжение сместилось в сторону меньших, легких, более доступных мотоциклов, которые скорее достижимы, чем желанны.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Конечно, фанаты Harley - очень страстные люди. И эта страсть иногда может нарисовать слишком оптимистичную картину Мотор Компани. Тем не менее, факт остается фактом: многие современные мотоциклисты ценят доступность, а не излишества, а Harley никогда не отличался разумностью.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Судя по всему, Harley-Davidson (все еще) делает фиолетовые мотоциклы</title>
      <link>https://blog.alimov.top/apparently-harley-davidson-still-makes-purple-motorcycles/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 12:50:04 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/apparently-harley-davidson-still-makes-purple-motorcycles/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я первым признаю, когда ошибаюсь или когда не проявил должной осмотрительности. В данном случае последнее более уместно. На прошлой неделе я писал о новом пакете отделки Solo от Harley-Davidson для мотоциклов Street Bob, Heritage Softail и Street Glide 2026 года. В этом минималистичном варианте отделки предлагается только один цвет, правда, серый.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я задавался вопросом, почему производители мотоциклов следуют по пути Millennial Gray к будущему без цвета, и почему мотоциклист, который хочет получить бесцветную версию мотоцикла, должен довольствоваться ахроматическим цветом. В свое оправдание могу сказать, что это было скорее подражание тенденции, которая началась в 2010-х годах, когда миллениалы после окончания колледжа стали окрашивать свои дома в серый цвет.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Компания Indian Motorcycle сменила владельца, и теперь более 200 рабочих мест потеряны</title>
      <link>https://blog.alimov.top/indian-motorcycle-changed-owners-and-now-more-than-200-jobs-are-gone/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Jan 2026 15:42:59 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/indian-motorcycle-changed-owners-and-now-more-than-200-jobs-are-gone/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Indian Motorcycle - одно из старейших имен в мотоспорте. Основанная в 1901 году, она фактически предшествовала Harley-Davidson, построив свою репутацию на больших американских V-образных двойках, успехе в гонках и культурной значимости задолго до того, как &amp;ldquo;наследие&amp;rdquo; стало модным. Кроме того, компания была известна тем, что на протяжении 20-го века она неоднократно распадалась, исчезала и появлялась вновь, из-за чего ее наследие кажется довольно хрупким.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Именно поэтому последнее возрождение компании имеет большее значение, чем предыдущие.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>По какой-то причине Harley-Davidson станет серым для 2026 года</title>
      <link>https://blog.alimov.top/harley-davidson-goes-millennial-grey-for-2026-for-some-reason/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:03:02 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/harley-davidson-goes-millennial-grey-for-2026-for-some-reason/</guid>
      <description>&lt;p&gt;На прошлой неделе Harley-Davidson представил остальную часть своего модельного ряда 2026 года, в который вошли модели Custom Vehicle Operation (CVO) - пять мотоциклов, которые &amp;ldquo;представляют собой вершину дизайна, технологий и производительности Harley-Davidson&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;По словам Harley-Davidson, это ограниченный выпуск суперпремиальных мотоциклов, которые отличаются &amp;ldquo;потрясающей отделкой, высокими техническими характеристиками и эксклюзивными компонентами&amp;rdquo;. Они также обойдутся вам в кругленькую сумму.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Также на презентации новой модели был представлен пакет отделки Solo, который будет доступен для трех моделей мотоциклов Motor Co. в 2026 году. Этот пакет включает в себя сиденье в стиле &amp;ldquo;соло&amp;rdquo;, краску &amp;ldquo;Dark Billiard Gray&amp;rdquo; и литые алюминиевые диски&amp;hellip; и все. Пакет Solo Trim Package будет доступен для моделей Street Bob, Heritage Classic и Street Glide по цене $14 999, $19 999 и $24 999 соответственно.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
