<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Bajaj on Бип-бип, сука 🏍️💨</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/bajaj/</link>
    <description>Recent content in Bajaj on Бип-бип, сука 🏍️💨</description>
    <generator>Hugo -- 0.155.3</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Jan 2026 12:31:49 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/bajaj/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>KTM переходит на тормоза WP. Неужели Brembo наконец-то столкнулась с реальной конкуренцией?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/ktm-switches-to-wp-brakes-is-brembo-finally-facing-real-competition/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 12:31:49 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/ktm-switches-to-wp-brakes-is-brembo-finally-facing-real-competition/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Прежде чем мы перейдем к делу, сразу оговорюсь: многое из того, что вы сейчас прочтете, является чистой воды спекуляцией. Никаких утечек, никакой инсайдерской информации, никаких секретных групп WhatsApp с руководителями KTM. Просто я стряхнул пыль со своего давно забытого диплома менеджера по бизнесу и сделал то, чему его учили - проанализировал новости индустрии гораздо больше, чем это было бы полезно. И, честно говоря, это было первое, что пришло мне в голову, когда я прочитал о том, что WP официально вступает в игру с тормозами.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Экспорт мотоциклов Bajaj продолжает расти, и расти, и расти.</title>
      <link>https://blog.alimov.top/bajajs-motorcycle-exports-just-keep-going-up-and-up-and-up/</link>
      <pubDate>Fri, 09 Jan 2026 13:59:22 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/bajajs-motorcycle-exports-just-keep-going-up-and-up-and-up/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Когда компания Bajaj Auto говорит об экспорте, который из месяца в месяц превышает отметку в 200 000 единиц, западная аудитория сразу же вспоминает о мотоциклах KTM 390 и Triumph 400, отправляющихся за границу. Эти мотоциклы важны, потому что они являются наиболее заметной частью глобального присутствия Bajaj в Европе и на других развитых рынках. Но цифры показывают, что они все еще являются лишь небольшой частью гораздо большей картины.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Начнем с Triumph, поскольку именно к нему в последнее время приковано особое внимание. В 2024 году Triumph продала в Индии около 29 700 мотоциклов, почти полностью состоящих из Speed 400 и Scrambler 400X. В целом по миру Triumph сообщил о 134 600 проданных мотоциклах в 2024 году, что стало лучшим годом в истории компании. Мотоциклы 400 индийской сборки неоднократно упоминались в качестве основного драйвера роста. Это дает нам полезный ориентир. Даже в прорывной год объем продаж Triumph только в Индии составит менее 30 000 единиц.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
