<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Rants on Бип-бип, сука 🚂🟦</title>
    <link>https://blog.alimov.top/categories/rants/</link>
    <description>Recent content in Rants on Бип-бип, сука 🚂🟦</description>
    <generator>Hugo -- 0.155.3</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Jan 2026 12:50:04 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/categories/rants/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Судя по всему, Harley-Davidson (все еще) делает фиолетовые мотоциклы</title>
      <link>https://blog.alimov.top/apparently-harley-davidson-still-makes-purple-motorcycles/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 12:50:04 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/apparently-harley-davidson-still-makes-purple-motorcycles/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я первым признаю, когда ошибаюсь или когда не проявил должной осмотрительности. В данном случае последнее более уместно. На прошлой неделе я писал о новом пакете отделки Solo от Harley-Davidson для мотоциклов Street Bob, Heritage Softail и Street Glide 2026 года. В этом минималистичном варианте отделки предлагается только один цвет, правда, серый.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я задавался вопросом, почему производители мотоциклов следуют по пути Millennial Gray к будущему без цвета, и почему мотоциклист, который хочет получить бесцветную версию мотоцикла, должен довольствоваться ахроматическим цветом. В свое оправдание могу сказать, что это было скорее подражание тенденции, которая началась в 2010-х годах, когда миллениалы после окончания колледжа стали окрашивать свои дома в серый цвет.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>По какой-то причине Harley-Davidson станет серым для 2026 года</title>
      <link>https://blog.alimov.top/harley-davidson-goes-millennial-grey-for-2026-for-some-reason/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 14:03:02 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/harley-davidson-goes-millennial-grey-for-2026-for-some-reason/</guid>
      <description>&lt;p&gt;На прошлой неделе Harley-Davidson представил остальную часть своего модельного ряда 2026 года, в который вошли модели Custom Vehicle Operation (CVO) - пять мотоциклов, которые &amp;ldquo;представляют собой вершину дизайна, технологий и производительности Harley-Davidson&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;По словам Harley-Davidson, это ограниченный выпуск суперпремиальных мотоциклов, которые отличаются &amp;ldquo;потрясающей отделкой, высокими техническими характеристиками и эксклюзивными компонентами&amp;rdquo;. Они также обойдутся вам в кругленькую сумму.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Также на презентации новой модели был представлен пакет отделки Solo, который будет доступен для трех моделей мотоциклов Motor Co. в 2026 году. Этот пакет включает в себя сиденье в стиле &amp;ldquo;соло&amp;rdquo;, краску &amp;ldquo;Dark Billiard Gray&amp;rdquo; и литые алюминиевые диски&amp;hellip; и все. Пакет Solo Trim Package будет доступен для моделей Street Bob, Heritage Classic и Street Glide по цене $14 999, $19 999 и $24 999 соответственно.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
