<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Valentino Rossi on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/valentino-rossi/</link>
    <description>Recent content in Valentino Rossi on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Feb 2026 12:13:30 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/valentino-rossi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Валентино Росси задаёт Ducati неудобный вопрос перед сезоном MotoGP 2024</title>
      <link>https://blog.alimov.top/valentino-rossi-is-asking-ducati-a-question-it-cant-avoid-before-next-years-moto/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:13:30 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/valentino-rossi-is-asking-ducati-a-question-it-cant-avoid-before-next-years-moto/</guid>
      <description>&lt;p&gt;GP крайне редко меняет вектор своей политики открыто. Обычно это происходит через небольшие комментарии, которые кажутся незначительными, пока не выстроишь их в цепочку. Недавние высказывания Валентино Росси о рынке райдеров 2027 года показались мне одним из таких моментов.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Если вы живёте не в вакууме, то, вероятно, в курсе, что бывший чемпион MotoGP заявил, что уже знает, каких райдеров он хочет видеть в VR46 после 2026 года. Однако он не стал называть их имена. Это не было кокетством. Таким образом, Росси вынуждает заводскую команду Ducati отреагировать, не превращая это в предмет торга.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Да, Росси снова участвует в гонке Bathurst 12 Hour.</title>
      <link>https://blog.alimov.top/yes-rossi-is-racing-the-bathurst-12-hour-again-heres-how-to-watch/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 13:33:51 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/yes-rossi-is-racing-the-bathurst-12-hour-again-heres-how-to-watch/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Близится время &amp;ldquo;Батерст 12 часов&amp;rdquo; 2026 года, ребята! Да, я прекрасно понимаю, что он никак не связан ни с мотоциклами, ни со снегоходами, ни с PWC, ни с чем-либо еще, что мы обычно освещаем на RideApart. Но, как вы можете знать, а можете и не знать, в ней участвует один бывший гонщик MotoGP, с которым вы, возможно, знакомы.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Он носит имя &amp;ldquo;Валентино Росси&amp;rdquo;. Надеюсь, вы можете представить его в своем воображении, да?&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
