<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Can-Am Maverick X3 on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/can-am-maverick-x3/</link>
    <description>Recent content in Can-Am Maverick X3 on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 25 Feb 2026 13:01:45 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/can-am-maverick-x3/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Крайняя мера: гараж только для мотоцикла? Заплачу любые деньги!</title>
      <link>https://blog.alimov.top/a-shed-just-for-my-motorcycle-shut-up-and-take-my-money/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Feb 2026 13:01:45 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/a-shed-just-for-my-motorcycle-shut-up-and-take-my-money/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Несмотря на мою удачу иметь двухмашинный гараж и небольшой сарай, мой Stark Varg EX сейчас живет на улице. То же самое с моим Can-Am Maverick X3, но хотя бы на него накинут тент. Там он пережил снег, дождь, град и ветра, которые не стоят внимания. И хотя он, как ожидалось, выжил, я всегда чувствую себя плохо, что он не защищен хоть немного от стихии.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ему не должно быть просто выживать.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Долгосрочный обзор Stark Varg EX: Вы идиот, если думаете, что газ лучше</title>
      <link>https://blog.alimov.top/stark-varg-ex-long-term-review-youre-an-idiot-if-you-think-gas-is-better/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Dec 2025 15:00:55 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/stark-varg-ex-long-term-review-youre-an-idiot-if-you-think-gas-is-better/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я - фанатик бензиновых двигателей. Я отчетливо помню звук двигателей V8 Формулы-1, бьющий мне в грудь, пульсирующую вибрацию работающего на холостом ходу мотоцикла MotoGP, ожидающего на решетке Circuit of the Americas, яростный вой моего личного Can-Am Maverick X3 после установки выхлопа Yoshimura и этот знойный, тупой, небесный шум Ducati Panigale V4 на полном ходу - до мурашек.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Но я также не луддит.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Электрификация в той или иной форме грядет. Будь то гибрид или полностью электрический двигатель, будущее стремительно приближается. И даже несмотря на мое недовольство общественной инфраструктурой США, которая является дерьмом, на полностью электрической машине можно получить более чем достаточно удовольствия. Более того, на таких машинах можно многому научиться, даже после десятилетий езды, и именно это я понял и полюбил в Varg EX Старка.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
