<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pedro Acosta on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/pedro-acosta/</link>
    <description>Recent content in Pedro Acosta on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Feb 2026 13:28:29 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/pedro-acosta/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Переведи или замени на:  Стоит ли ждать разочарования от Топрака Разгатлиоглу в MotoGP?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/is-toprak-razgatlioglu-gonna-suck-in-motogp/</link>
      <pubDate>Thu, 26 Feb 2026 13:28:29 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/is-toprak-razgatlioglu-gonna-suck-in-motogp/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Несмотря на то, что следующий год обещает быть очень переменчивым в MotoGP, в этом году все внимание приковано к гонщикам. Рынок райдеров сейчас очень активен, и даже до начала сезона уже ходят слухи о том, куда перейдут те или иные гонщики в сезоне 2027 года, когда все команды получат новые мотоциклы и проведут несколько новых гонок.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;От Педро Акосты до Хорхе Мартина, братьев Маркес, а также Багнайи и Беччеки, все интересуются, что произойдет, кто где окажется и, самое главное, кто сможет завоевать последний титул в эре 1,000cc.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Валентино Росси задаёт Ducati неудобный вопрос перед сезоном MotoGP 2024</title>
      <link>https://blog.alimov.top/valentino-rossi-is-asking-ducati-a-question-it-cant-avoid-before-next-years-moto/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Feb 2026 12:13:30 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/valentino-rossi-is-asking-ducati-a-question-it-cant-avoid-before-next-years-moto/</guid>
      <description>&lt;p&gt;GP крайне редко меняет вектор своей политики открыто. Обычно это происходит через небольшие комментарии, которые кажутся незначительными, пока не выстроишь их в цепочку. Недавние высказывания Валентино Росси о рынке райдеров 2027 года показались мне одним из таких моментов.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Если вы живёте не в вакууме, то, вероятно, в курсе, что бывший чемпион MotoGP заявил, что уже знает, каких райдеров он хочет видеть в VR46 после 2026 года. Однако он не стал называть их имена. Это не было кокетством. Таким образом, Росси вынуждает заводскую команду Ducati отреагировать, не превращая это в предмет торга.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Кого Ducati выберет в напарники Марку Маркесу в 2027 году? Педро Акоста или Алекс Маркес</title>
      <link>https://blog.alimov.top/who-will-ducati-pick-to-partner-with-marc-marquez-in-2027-pedro-acosta-or-alex-m/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Feb 2026 12:32:45 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/who-will-ducati-pick-to-partner-with-marc-marquez-in-2027-pedro-acosta-or-alex-m/</guid>
      <description>&lt;p&gt;В прошлом году сюжетом, благодаря которому сезон MotoGP остался в моем сердце, была борьба за титул между Марком и Алексом Маркесами. Первый впоследствии взял титул, но долгое время борьба была очень близкой, поскольку оба обменивались колкостями на протяжении всего сезона, в определенные моменты опережая друг друга. За этим было приятно наблюдать, и это сделало завоевание титула Марком еще более особенным.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Но мы уже прошли это, и хотя мы еще даже не начали смотреть, каким будет сезон MotoGP 2026 года, поскольку только начались тесты, мы уже в полной мере ощущаем сезон глупостей, связанных со сменой пилотов. Почему? Потому что в сезоне 2027 года мотоциклы, на которых все будут гоняться, будут полностью переделаны, причем изменения будут настолько радикальными, что все уже сейчас борются за то, кто, по их мнению, выйдет на первое место в жеребьевке регламента.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
