<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Premium on Бип-бип, сука 🏍️💨</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/premium/</link>
    <description>Recent content in Premium on Бип-бип, сука 🏍️💨</description>
    <generator>Hugo -- 0.155.3</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Wed, 11 Feb 2026 14:57:28 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/premium/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ducati сотрудничает с Quad Lock в выпуске дорогого лимитированного держателя для телефона</title>
      <link>https://blog.alimov.top/ducati-partners-with-quad-lock-on-a-pricey-limited-edition-phone-holder/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Feb 2026 14:57:28 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/ducati-partners-with-quad-lock-on-a-pricey-limited-edition-phone-holder/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Самое культовое имя в мотоспорте, Ducati, объединилось с золотым стандартом креплений для телефонов Quad Lock, чтобы выпустить два лимитированных чехла. Линейка называется Limited-Edition Ducati Quad Lock MAG Case Collection - попробуйте произнести это три раза быстро - и посвящена выпуску Ducati Corse Edition и 100-летию болонской компании. Конечно, &amp;ldquo;ограниченный выпуск&amp;rdquo; означает, что когда эти кейсы будут распроданы, их уже не будет.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Дом Стори, глава отдела глобального спортивного маркетинга Quad Lock, так сказал о сотрудничестве: &amp;ldquo;Ducati - одно из самых знаковых имен в мотоспорте&amp;hellip; Мы создали Quad Lock, сосредоточившись на практичном, ориентированном на райдера дизайне. Это сотрудничество объединяет этот подход с наследием Ducati, и мы чувствуем себя по-настоящему единым целым: это производительность, целеустремленность и создание для дороги&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Мотоцикл с питанием от твердотельных аккумуляторов от Verge Не стоит откладывать, если вы уже</title>
      <link>https://blog.alimov.top/verges-solid-state-battery-powered-motorcycle-shouldnt-be-delayed-if-you-already/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 13:52:56 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/verges-solid-state-battery-powered-motorcycle-shouldnt-be-delayed-if-you-already/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Новость о том, что Verge Motorcycles и финский стартап Donut Lab будут работать вместе над созданием первого в мире серийного мотоцикла, работающего от твердотельного аккумулятора, заставила всех производителей насторожиться. Но вскоре после того, как исполнительный редактор Джонатон Кляйн написал эту новость, мы узнали, что производство будет отложено. Ну, оно задерживается только в том случае, если вы закажете мотоцикл сегодня.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Поставки Verge Motorcycles TS Pro, оснащенного твердотельным аккумулятором Donut Lab, должны были начаться к концу первого квартала (31 марта). По данным Verge, если вы заказали TS Pro в прошлом году, вы все равно должны получить его вовремя. Но если вы опоздали, то, скорее всего, вам придется ждать не раньше четвертого квартала этого года.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
