<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Youtube on Бип-бип, сука 🚂🟦</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/youtube/</link>
    <description>Recent content in Youtube on Бип-бип, сука 🚂🟦</description>
    <generator>Hugo -- 0.156.0</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Jan 2026 12:52:10 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/youtube/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Вы испортили гаечный ключ на своем велосипеде: Что делать дальше?</title>
      <link>https://blog.alimov.top/so-you-messed-up-wrenching-on-your-bike-what-do-you-do-next/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jan 2026 12:52:10 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/so-you-messed-up-wrenching-on-your-bike-what-do-you-do-next/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Одна из вещей, которые я по-настоящему люблю в Интернете, - это люди, которые очень увлечены чем-то, тратят тонны времени и энергии (а часто и денег, но ведь деньги не считаются, когда ты очень увлечен, не так ли?) на изучение всего, что связано с этим.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;А затем они делятся этой страстью с остальными. Во времена Flickr и форумов можно было найти длинные темы с подробным описанием того, как они сделали X сложную вещь со своим велосипедом, и как вы можете сделать это тоже. Целые объяснения, иногда с нарисованными от руки диаграммами, и все в таком духе. Это было очень похоже на цифровой эквивалент поиска группы друзей-единомышленников в своем районе, посиделок в их гараже, подвале или на кухне крошечной квартирки и простого выяснения, как изменить ту единственную вещь, которая сводит вас с ума в вашем мотоцикле.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Я попробовал все готовые к употреблению блюда карри от Suzuki, и они восхитительны</title>
      <link>https://blog.alimov.top/i-tried-all-of-suzukis-ready-to-eat-curries-and-theyre-delicious/</link>
      <pubDate>Sat, 08 Nov 2025 15:00:45 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/i-tried-all-of-suzukis-ready-to-eat-curries-and-theyre-delicious/</guid>
      <description>&lt;p&gt;О/~~Ты - все, о чем я могу думать, каждую каплю я выпиваю.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;-Saja Boys, &amp;ldquo;Soda Pop&amp;rdquo;, K-Pop Demon Hunters&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Теперь, когда я ввел в заблуждение хотя бы небольшой процент наших читателей, уверяю вас, что я сделал это с самыми лучшими намерениями. Видите ли, после того как я узнал, что Suzuki взбрело в голову выпустить небольшой коробочный набор из четырех разных карри с потрясающим дизайном упаковки, напоминающим о транспортных средствах, я просто обязан был сделать одну вещь.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
