<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Triumph Bonneville Bobber on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/triumph-bonneville-bobber/</link>
    <description>Recent content in Triumph Bonneville Bobber on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 01 Jan 2026 13:56:50 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/triumph-bonneville-bobber/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Видео первой поездки 2026 Triumph Bonneville Bobber: Все дело в деталях</title>
      <link>https://blog.alimov.top/2026-triumph-bonneville-bobber-first-ride-video-its-all-in-the-details/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Jan 2026 13:56:50 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/2026-triumph-bonneville-bobber-first-ride-video-its-all-in-the-details/</guid>
      <description>&lt;p&gt;О чем вы думаете, когда видите слово &amp;ldquo;боббер&amp;rdquo;? Если это что-то о красных, красных малиновках, то я не уверен, что смогу вам помочь. Но с другой стороны, если речь идет о мотоциклах, то велики шансы, что ваша мысленная картина будет очень похожа на Triumph Bonneville Bobber.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;И хотя техника, безусловно, продвинулась вперед по сравнению с тем периодом, из которого она черпала вдохновение для промышленного дизайна, Triumph Bobber выглядит довольно уникально, не так ли? Если только вы не дрейфуете в море других бобберов, вы вряд ли спутаете этот мотоцикл с чем-то еще.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Обзор 2026 Triumph Bonneville Bobber: Мешок настроения, но все еще дружелюбный к гонщику</title>
      <link>https://blog.alimov.top/2026-triumph-bonneville-bobber-review-bags-of-attitude-yet-still-rider-friendly/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Dec 2025 12:01:36 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/2026-triumph-bonneville-bobber-review-bags-of-attitude-yet-still-rider-friendly/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я не инженер, но могу оценить, что когда они сели за стол, чтобы придумать, как сделать заднюю подвеску на Triumph Bonneville Bobber, это должно было стать интересной задачей. Дело в том, что, несмотря на то, что мотоцикл делает все возможное, чтобы придать вам вид хардтейла 1940-х годов с плавающим седлом, на самом деле в него встроен задний амортизатор. Я знаю, знаю; в это трудно поверить.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Еще одна вещь, которую нужно обдумать, - это то, что Bobber, возможно, немного более дружелюбен к велосипедисту, чем вы можете ожидать на первый взгляд. Когда я приближался к Bobber, я знал, что я, например, относился к нему несколько настороженно. Как правило, большие мотоциклы и я не всегда ладим друг с другом. Как я уже упоминал в прошлом, я невысокий мотоциклист с еще более короткой штаниной. Количество случаев, когда я пытался сесть на большой мотоцикл и даже не мог дотянуться до боковой подставки, к сожалению, не равно нулю.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
