<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Niu on Бип-бип, сука 🚂🟦</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/niu/</link>
    <description>Recent content in Niu on Бип-бип, сука 🚂🟦</description>
    <generator>Hugo -- 0.156.0</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Feb 2026 13:24:30 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/niu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Китайская компания по производству электрических мотоциклов хочет, чтобы вы отнеслись к ним серьезно</title>
      <link>https://blog.alimov.top/this-chinese-electric-dirtbike-company-wants-you-to-take-it-seriously/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Feb 2026 13:24:30 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/this-chinese-electric-dirtbike-company-wants-you-to-take-it-seriously/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Китайская компания Niu Technologies, специализирующаяся на электромобилях, только что представила расширенный модельный ряд XQi на 2026 год, и главной новостью здесь является то, как далеко выросла эта некогда причудливая внедорожная электрическая платформа. То, что начиналось как легкий игровой велосипед, теперь превратилось в настоящий малолитражный мотоцикл.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Давайте начнем с XQi 500. Это мотоцикл, на котором Niu перестает флиртовать с идеей &amp;ldquo;мотоцикла&amp;rdquo; и действительно берет на себя обязательства. При заявленной пиковой мощности в 39,1 лошадиных сил и максимальной скорости около 68 миль в час, этот мотоцикл находится на территории дорожно-правового эквивалента 125 кубов. Это важно, потому что это первый XQi, который действительно был разработан для городских мотоциклистов, которым нужна реальная производительность и надлежащее оборудование для поездок куда угодно.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
