<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>BMW R 1300 GS on Бип-бип, сука 🚂🟦</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/bmw-r-1300-gs/</link>
    <description>Recent content in BMW R 1300 GS on Бип-бип, сука 🚂🟦</description>
    <generator>Hugo -- 0.156.0</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Feb 2026 12:49:02 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/bmw-r-1300-gs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Этот крутой комплект для эндуро превращает BMW R1300 GS в раллийный мотоцикл, которым он притворяется</title>
      <link>https://blog.alimov.top/this-badass-enduro-kit-turns-the-bmw-r1300-gs-into-the-rally-bike-it-pretends-to/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 12:49:02 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/this-badass-enduro-kit-turns-the-bmw-r1300-gs-into-the-rally-bike-it-pretends-to/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Большие приключенческие мотоциклы - это странно, верно? Предполагается, что они должны быть оружием для кругосветных путешествий по грязи, но большинство из них проводят свою жизнь в разъездах, турах или на парковке у кафе. Тем не менее, сегмент продолжает расти. Велосипедистам нравится идея, что одна машина может пересечь континенты, проехать по пожарной дороге и при этом с комфортом ехать со скоростью 80 миль в час.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Современный бум ADV произошел не случайно. Такие мотоциклы, как старый R80 GS, переписали свод правил еще в те времена, и каждое поколение с тех пор добавляло больше мощности, больше электроники и больше комфорта. Последний R 1300 GS - это пик эволюции. Он легче, умнее, и его 1300-кубовый боксер-близнец обладает серьезной мощью. Но, как и большинство больших мотоциклов ADV, это все еще компромисс между фантазиями о грязи и дорожной реальностью.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
