<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Triumph Bonneville on 🏍️ Бип-бип, сука</title>
    <link>https://blog.alimov.top/tags/triumph-bonneville/</link>
    <description>Recent content in Triumph Bonneville on 🏍️ Бип-бип, сука</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 13 Feb 2026 13:47:02 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://blog.alimov.top/tags/triumph-bonneville/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Если не можешь выбрать между современным и ретро, купи Triumph Trident 800</title>
      <link>https://blog.alimov.top/go-buy-a-triumph-trident-800-if-you-cant-decide-between-modern-and-retro/</link>
      <pubDate>Fri, 13 Feb 2026 13:47:02 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/go-buy-a-triumph-trident-800-if-you-cant-decide-between-modern-and-retro/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Я провёл немало времени, пытаясь понять суть Triumph Trident 800 на дорогах Кипра. Мотоцикл оказался не сложным в понимании, потому что он был чересчур сложным; трудности возникли из-за его простоты.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Мотоцикл не выделяется и не имеет серьёзных недостатков в какой-либо одной области. Он просто очень хорош во всём, но это не делает его особенно интересным для описания. Пытаясь объяснить, почему этот мотоцикл &amp;ldquo;очень хорош&amp;rdquo;, я совершенно упустил из виду, как его стиль может угрожать Yamaha и Kawasaki, хотя и косвенно.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Triumph Bonneville T100 и T120 в 2026 году станут еще более незаменимыми, как-то так</title>
      <link>https://blog.alimov.top/the-2026-triumph-bonneville-t100-and-t120-get-even-more-essential-somehow/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Jan 2026 12:45:54 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/the-2026-triumph-bonneville-t100-and-t120-get-even-more-essential-somehow/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Во многих отношениях Triumph Bonneville был архетипом стандартного мотоцикла в течение очень долгого времени. Некоторые элементы могли измениться, например, впрыск топлива или усовершенствование тормозов. Но в целом инженеры и дизайнеры Triumph приложили немало усилий, чтобы обеспечить стилистическую и надежную линию модельного ряда Bonneville, и это не только из-за наследия и истории бренда.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;А еще и потому, что в стрессовые времена большинство мотоциклистов во всем мире и во все времена ценили тот простой и надежный факт, что если нам нужно уехать от того, что нас беспокоит в любой момент, все, что нам нужно сделать, это перекинуть ногу, включить зажигание, выкрутить дроссель и поехать. Не так важно, куда вы едете, важно, что вы едете, и едете сейчас.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Обзор 2026 Triumph Speedmaster: Потому что скорость - это состояние души</title>
      <link>https://blog.alimov.top/2026-triumph-speedmaster-review-because-speed-is-a-state-of-mind/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Jan 2026 12:48:31 +0000</pubDate>
      <guid>https://blog.alimov.top/2026-triumph-speedmaster-review-because-speed-is-a-state-of-mind/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Когда-то давно я был начинающим мотоциклистом и пытался понять, в каком направлении мне выбрать свой первый мотоцикл. Возможно, неудивительно, что одним из мотоциклов, которые я рассматривал, был Triumph Bonneville (середина нулевых, до T120). В основном потому, что мой первый мотоцикл, Triumph Scrambler, был, к сожалению, слишком высоким и громоздким для моих маленьких ножек, хотя это, конечно, уже не так с новым Scrambler 900. Но я отвлекаюсь.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;В конце концов, я поехал не в этом направлении, поскольку я также собирался в кулинарную школу, и мне нужно было куда-то засунуть свой нож. Но это не помешало мне прокатиться на множестве вариантов Bonneville у местного дилера Triumph, еще до того, как я начал работать в индустрии. Я должен был знать, понимаете? После того как я твердо решил, что не очень люблю переднее положение ног для своего личного эргономического комфорта, обычный Бонни показался мне самым привлекательным из всех, после того как я прокатился на Speedmaster и America.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
